<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Check">Verificar</string>
    <string name="Completado">Você completou o exercício!</string>
    <string name="Insnivel1tema2">" Escrever o nome do tipo de dados ao qual cada dado corresponde. Use os nomes dos tipos de dados na caixa superior da tela.  Exemplo: Olá mundo(Palavra) 47(Inteiro) 33.33(Número decimal)"</string>
    <string name="Insnivel2Tema2">" Escrever o nome do tipo de dados ao qual cada dado corresponde. Use os nomes dos tipos de dados na caixa superior da tela.  Exemplo: Olá mundo(str) 47(int) 33.33(float) \nTrue(Bool)"</string>
    <string name="Insnivel4Tema2">Organiza o algoritmo para calcular a média (média) de 3 números</string>
    <string name="Karankawuas">Matar Karankawuas</string>
    <string name="Nivel1Tema2">Tipos de dados</string>
    <string name="Nivel2Tema1">Algoritmos \n2</string>
    <string name="Nivel2Tema2">Tipos de dados \n2</string>
    <string name="Nivel3Tema1">Algoritmos \n3</string>
    <string name="Nivel4Tema1">Algoritmos \n4</string>
    <string name="Nivel5Tema1">Algoritmos \n5</string>
    <string name="Nivel5alg">Algoritmo para ir ao cinema</string>
    <string name="Nivel5insalg">Organizar o algoritmo para ir ao cinema</string>
    <string name="Siguiente">Seguinte</string>
    <string name="TEMA1">Algoritmos</string>
    <string name="TEMA2">Tipos de dados</string>
    <string name="Variables1">Tipos de dados \n1</string>
    <string name="Variables2">Tipos de dados \n2</string>
    <string name="Variables3">Tipos de dados \n3</string>
    <string name="Variables4">Tipos de dados \n4</string>
    <string name="Variables5">Tipos de dados \n5</string>
    <string name="Variables6">Tipos de dados \n6</string>
    <string name="ajustes">Configurações</string>
    <string name="bton1">Há muito tempo, havia uma tribo de pandas guerreiros chamada Karankawuas.</string>
    <string name="bton1lvl2">Shizong encontrou uma folha numa língua estranha.</string>
    <string name="bton1lvl3">Os Paythonianos já tinham mudado a sua forma para a de um panda.</string>
    <string name="bton1lvl4">Introduzir N1, N2, N3</string>
    <string name="bton1lvl5">ir para os bilhetes de cinema</string>
    <string name="bton2">Lingdao é o actual líder da tribo Karankawua</string>
    <string name="bton2lvl3">Os Karankawuas tiveram uma festa de boas-vindas para os Paythonianos.</string>
    <string name="bton2lvl4">Início</string>
    <string name="bton2lvl5">Compre o bilhete do filme</string>
    <string name="bton2vl2">atacar os Karankawuas para apanhar o Moshu</string>
    <string name="bton3">Zhu Shen otortgó le bamboo stick Moshu a Houyi</string>
    <string name="bton3lvl2">Shizong e Laoshi viram uma nave espacial</string>
    <string name="bton3lvl3">Kin conseguiu captar a atenção de Shizong</string>
    <string name="bton3lvl4">Fim</string>
    <string name="bton3lvl5">Entrar no cinema</string>
    <string name="bton4">Aren construiu uma fortaleza para os seus descendentes</string>
    <string name="bton4lvl2">Os paythonianos queriam fazer-se passar por pandas.</string>
    <string name="bton4lvl3">Lingdao recebeu Kin e sua tribo na fortaleza de Aren</string>
    <string name="bton4lvl4">Saída média</string>
    <string name="bton4lvl5">Desfrute do filme</string>
    <string name="bton5">Houyi teve uma visão do deus do Bambu: Zhu Shen</string>
    <string name="bton5lvl2">Ganhar a confiança do povo Karankawua</string>
    <string name="bton5lvl3">Um Paythoniano furou o coração de um guarda Karankawua com uma espada.</string>
    <string name="bton5lvl4">Média=(N1+N2+N3)/3</string>
    <string name="comic">Quadrinho</string>
    <string name="contra">Senha (mínimo 6 caracteres)</string>
    <string name="ejmplolvl1">"          Exemplo de como encomendar:        Lave as mãos  1.-INÍCIO.         2.-Abra a torneira da água.       3. - Molhe as mãos.       Aplicar sabão.       5 - Lavar as mãos.       6.- Feche a torneira da água.       Seque as mãos com papel.       8.-FIM. "</string>
    <string name="ejmplolvl2">"         Exemplo de como encomendar:            Vá à Escola 1.INÍCIO.        2.- Levante-se cedo.       3.-Desligar o alarme.       4. Fazer a cama.       5 - Vista o seu uniforme.       6.-Café da manhã.       7.-Lave os dentes.       8.- Deixar a casa para ir à escola.       9.-FIM. "</string>
    <string name="ejmplolvl3">"                                 Exemplo de como encomendar:  Comendo Algoritmo         1. Coloco comida no prato.       2. há o prato com comida.       3. Coloquei os talheres.       4. Levo os talheres para cortar.       5. eu seleciono o que comer primeiro, picando com o garfo.       6. eu faço o movimento para ingerir a comida.       7. Pus a comida na boca.       8. Eu como a comida.       9. Eu devolvo os talheres à comida.        10. No final da refeição deixo os talheres de lado.   Traduzido com www.DeepL.com/Translator"</string>
    <string name="ejmplolvlvar4">" Uma variável é um site onde armazenamos certas informações. Dependendo do tipo de informação que armazenamos (texto, números, booleanos, etc.), a variável será de um tipo ou outro.  "</string>
    <string name="emailuser">E-mail</string>
    <string name="escrito">Escrito</string>
    <string name="hintlvl1">Digite o Tipo de dados</string>
    <string name="historiavariables1">Fora da fortaleza, os habitantes de Magiscatzin estavam confusos, pois os sons da batalha tinham cessado, e agora os gritos altos eram ouvidos, os pagãos celebravam a sua vitória. Os guerreiros Paythonian percorreram cada centímetro do castelo, mas não conseguiram encontrar nada que os levasse a Bamboo Moshu. Ao entrar no quarto do rei, Kin descobriu Moshu\'s Sacred Rod, mas quando ele pegou, tudo o que ele conseguiu foi queimar a mão. \"Eu grito ao Paythonian que o acompanhou, indicando a Vara Sagrada: \"Se estava no quarto do rei, deve ser importante. Seu companheiro, olhou a vara com medo, mas resolveu agarrá-la com um pedaço de pano para evitar ser queimada. Frustrados por não terem encontrado nada, os alienígenas decidiram deixar uma mensagem ao povo Karankawua: -\"Seu líder está morto, e nós sequestramos a princesa Shizong, se eles quiserem vê-la viva novamente, eles devem nos dar todos os seus Moshu Bamboo!- Kin cruelmente anunciou, mostrando a cabeça de Lingdao embutida em sua lança. \"- O melhor amigo de Laoshi, Tizoc, respondeu: \"Laoshi ainda está vivo, ele será o novo líder. Ouvindo isso, o rosto de Kin foi transformado - literalmente - seus olhos ficaram completamente negros, e seus dentes cresceram, sua boca fazendo uma careta aterrorizante. - Então diga ao seu líder que se ele quiser ver a sua irmã viva novamente, ele fará tudo o que lhe pedirmos! Tem quatro dias para nos dar o Bambu Moshu. Ou destruiremos toda a cidade. \"Depois de se certificarem de que tinham semeado terror suficiente na aldeia (um assassinato ou cinco ali, dois ou três estabelecimentos destruídos e vários sequestrados), os pagãos voltaram ao seu navio, prontos para relaxar até receberem o Bambu Moshu. Quando Laoshi voltou a Magiscatzin, ele encontrou uma aldeia no caos, vários dos           habitantes estavam causando brigas, medo foi sentido e depressão no ar.          O Tizoc foi ter com ele e contou-lhe tudo o que tinha acontecido.          \"-Laoshi, sei que isto é difícil para ti, mas as pessoas precisam de um líder...          Precisamos de ti. - Tizoc colocou a mão no ombro do amigo, tentando          transmitir seu apoio e compreensão.          Laoshi simplesmente acenou com a cabeça. Desde muito jovem que tinha sido sublinhado o seu          dever como filho primogénito e futuro líder de Magiscatzin, e estava ciente          de que isso iria acontecer um dia, apesar da sua vontade em contrário. Com um passo firme          e decisivo, dirigiu-se para o centro da aldeia, onde se concentrava grande          parte dos motins.          -\"Atenção! Aldeia Magiscatzin!\" - gritou, em pé num pódio no centro da          aldeia (que surpreendentemente ainda estava de pé) - \"Eu sou Laoshi, filho de Lingdao,          descendentes de Houyi, o grande fundador de Magiscatzin e o primeiro portador          da Sagrada Roda Moshu. Sei que o que estes alienígenas cometeram é um acto          hediondo. Mas o que vamos fazer com isso? Vamos ficar sentados sem          fazer nada? Queixando-nos do que eles nos fizeram? Não! Nossos antepassados          não ficariam sentados. Levantavam-se e reconstruíam o Magiscatzin. Por isso, convido-vos a unirem-se e a levantarem as pessoas das ruínas. Vou          liderar uma expedição para salvar a Princesa Shizong. Minha          mão direita Tizoc me acompanhará, e escolheremos outros dois pandas para nos acompanhar. \"Os          Karankawuas, que haviam escutado atentamente, silenciados pela          determinação e ferocidade de Laoshi, gritaram sua aprovação em uníssono. Vários          arqueiros - que por causa de suas armas serem de longa distância,          não se juntaram à luta -, colecionadores de Bamboo Moshu, e até mesmo alguns dos proprietários          dos negócios destruídos se ofereceram para fazer parte da expedição. Finalmente, eles          decidiram tomar Nobi, um médico cujo negócio tinha sido destruído, e Felis,          um dos melhores caçadores da cidade e um especialista em armadilhas.          - \"Meu rei! - um guarda correu para o grupo de karankawas prestes a          deixar a aldeia. Ouvindo o modo como o guarda se referia a ele, a          postura de Laoshi ficou mais rígida e uma sombra passou pelo seu rosto, pois ele se          lembrou de que seu pai tinha ido embora e, se não agisse logo, também não teria nenhuma irmã.          \"- Encontrámos algo nos escombros de casas destruídas. Há          alguns papéis que contêm palavras estranhas. Também encontramos o que          parece ser uma tábua que emite uma luz azul\" - o guarda pegou um saco amarrado ao          cinto e depois tirou um livro batido intitulado \"De Python a Español\", uma          folha rasgada ao meio e uma tábua preta que emitia luz e tinha algumas palavras          escritas nela. O grupo de resgate decidiu adiar a expedição por alguns momentos          para examinar os objetos.          A folha dizia: \"Variável: Um espaço onde um determinado valor de um          tipo de dado é armazenado. Os tipos de dados são: Int, Float e String.\" Ao ler a folha, uma          memória emergiu na memória de Laoshi, e ele procurou as coisas em sua mochila.          Depois de alguns minutos, ele tirou da mochila um pedaço de folha partida de cima.          Ele juntou as duas peças e sorriu triunfantemente. Toda a folha de papel dizia o seguinte:          Variável: Um espaço onde um determinado valor de um tipo de dado é armazenado.          Os tipos de dados são: Int, Float e String.          ● Int: Números inteiros.          ● Float: Decimal          Numbers ● String: Text Strings (Prayers)           Enquanto Tizoc e Felis olhavam curiosamente para a folha, tentando decifrar os termos estranhos, Nobi e Laoshi experimentaram o estranho quadro - que Nobi identificou como um tablet, um dispositivo que ele havia descoberto em uma de suas viagens para fora da cidade -. Na tela do tablet havia instruções:          \"Identificar os seguintes dados e seu tipo.          17 =                               \"         Matar Karankawas =\"                                        2.5 = \"         Algo clicou na mente de Laoshi, e relacionou as instruções à folha que encontraram junto com a tábua.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n.</string>
    <string name="insNivel4var">Pressione o botão com a variável correspondente ao tipo de variável desejada</string>
    <string name="inslvl1datos">"Tipos de dados: Número(s) Inteiro(int) Número(s) decimal(float) Palavra(Cadeia de caracteres/str)  "</string>
    <string name="inslvl2datos">"Tipos de dados: int float str "</string>
    <string name="inslvl4var">"Selecciona o tipo de dados em falta que devem constar do ponto de interrogação.  number1= int (2) number2 = ? (2) print(número1) (2) print(número2) (2) "</string>
    <string name="insnarrado">Pressione o botão Tocar para iniciar a parte da história de Laoshi necessária para resolver o seguinte exercício</string>
    <string name="instruccion">Pressione os botões na ordem em que os eventos na história ocorreram.</string>
    <string name="menu">Temas</string>
    <string name="narrado">Narrado</string>
    <string name="nivel1">Laoshi (Gênesis)</string>
    <string name="nivel2">Plano Maligno dos Paythonianos</string>
    <string name="nivel3">Entrada dos Paythonianos para a aldeia de Karankawua</string>
    <string name="nivel4">Média</string>
    <string name="nocuenta">Ainda não tem uma conta?</string>
    <string name="not_log_in">Não é possível iniciar sessão</string>
    <string name="perfil">Perfil</string>
    <string name="registrarse">Registrar-se</string>
    <string name="registrate">Inscrever-se</string>
    <string name="sesion">Iniciar Sessão</string>
    <string name="start">Início</string>
    <string name="tema1">Tema \n1</string>
    <string name="tema2">Tema \n2</string>
    <string name="tema3">Tema \n3</string>
    <string name="tema4">Tema \n4</string>
    <string name="tema5">Tema \n5</string>
    <string name="tema6">Tema \n6</string>
    <string name="tema7">Tema \n7</string>
    <string name="tema8">Tema \n8</string>
    <string name="teorias">Teoria</string>
    <string name="texto1">" Há muito tempo, havia uma tribo de pandas guerreiros chamada Karankawuas. Viviam em harmonia, viajando de lugar em lugar, esperando um dia encontrar o bambu Moshu... o bambu dos deuses. Um dia, o então líder da tribo, Houyi um panda aventureiro, inteligente e forte, o líder perfeito, recebeu uma visão em seus sonhos do deus do bambu: Zhu Shen.   O deus aclamado mostrou-lhe a resposta para a busca da tribo, a chave para o bambu Moshu. Ele revelou-lhe o caminho para a colina de Bernal, o único lugar onde o Moshu podia ser encontrado. Houyi, seguindo a visão de Zhu Shen, levou os Karankawas ao lugar certo, e como recompensa, o deus do Bambu deu-lhe um presente, uma vara de bambu Moshu abençoada pelo próprio Zhu Shen, que lhe daria e a todos os seus descendentes a inteligência e força de um deus.   Os anos se passaram, e o povo Karankawuas prosperou na colina, fundando uma aldeia que decidiram chamar de Magiscatzin. Depois que Houyi morreu, seu filho Aren decidiu construir uma fortaleza para que todos os seus descendentes pudessem viver como membros da realeza, uma construção digna dos portadores da Sagrada Roda Moshu.   Cada descendente de Houyi era diferente, seu neto, Mukanda, era um panda pacifista e gentil com todos, e o reino prosperou muito sob seu domínio. Ao contrário de Mukanda, seu filho Lingdao era como seu tataravô, alguém com espírito aventureiro e extremamente corajoso, ele era conhecido pelas grandes expedições que realizava, em busca de recursos para a aldeia e tesouros estranhos.\n\n\n\n\n\n."</string>
    <string name="texto2">Um dia, os filhos de 21 anos de Lingdao, Laoshi e sua irmã mais nova, Shizong, estavam caminhando pelo seu lugar favorito na floresta huizache junto ao rio Guayalejo quando ouviram um barulho estranho e alto, fora do comum, em uma floresta tão calma.   Chegando ao lugar de onde veio o som estranho, os jovens pandas foram surpreendidos ao ver uma nave espacial com marcas estranhas subindo pelas nuvens. Surpreendidos com o que viram, aproximaram-se do local onde o navio tinha decolado.   \"Laoshi! Olha, há uma folha no chão.\" Shizong apontou para uma lâmina jogada no chão, contendo o que parecia ser algum tipo de linguagem. A lâmina diz o seguinte:  P=int(intput(\'Quantidade: \'))      for i in range(P):              Print (\'Matar os Karankawuas\').  \"-Curious\", disse Laoshi, examinando cuidadosamente o lençol. \"Acho que devemos levá-lo ao Pai. Talvez ele reconheça a língua entre as muitas que aprendeu em suas aventuras. E com isto dito, ambos os jovens voltaram para a fortaleza de Aren.   Eles não sabiam, mas aquela nave espacial pertencia a uma raça de alienígenas do planeta Paython. Esses alienígenas não vieram em paz, eles queriam conquistar o povo dos Karankawuas, porque os pandas possuíam um material valioso - o Moshu - que tinha a capacidade de fertilizar a terra, e essa era a única maneira que os Paythonianos tinham sido capazes de sobreviver por tanto tempo. Após anos de estudo da cultura Karankawua, os Paythonianos tinham finalmente dominado a língua Karankawua. O plano de Kin, líder dos Paythonianos, era se fazer passar por pandas imigrantes da América do Sul em busca de trabalho para sobreviver, e depois de ganhar a confiança do povo Magiscatzin, atacá-los para conseguir o Moshu.\n\n\n\n\n\n.</string>
    <string name="texto3">Enquanto isso, na fortaleza de Aren, Lingdao estava recebendo Kin e alguns de sua tribo - por isso, os Paythonianos já haviam mudado sua forma para uma de pandas - acreditando na história dos imigrantes sul-americanos. Quando Laoshi e Shizong chegaram à sua casa, os Karankawuas estavam organizando uma festa de boas-vindas para Paythonianos disfarçados.   No meio de toda a confusão, Shizong esqueceu-se de mostrar a folha que tinha encontrado na floresta, e o incidente não piorou. Os Paythonianos eram pacientes, esperando vários meses antes de realizar o ataque planejado. Durante todo esse tempo, Kin conseguiu captar a atenção de Shizong, e o jovem panda acabou profundamente apaixonado.   O tempo tinha passado, e todos em Magiscatzin estavam felizes, os Paythonianos tinham se adaptado bem ao trabalho, e Shizong estava saindo com Kin. Um dia, Lingdao estava sentado silenciosamente na sala de jantar junto com Shizong e Kin, esperando que Laoshi chegasse do treinamento na floresta para que pudesse ter um jantar em família; de repente, um guarda Karankawua entrou na sala de jantar ensanguentado e agitado.   \"Fomos atacados! O pagamento\" - e não terminou de falar, como um paythoniano furou seu coração com uma espada.\n\n\n\n\n\n.</string>
    <string name="tiempo">Tempo:</string>
    <string name="user">Usuário</string>
    <string name="Terminado">Acabado</string>
    <string name="sentenciasprint">O grupo de resgate mal havia entrado na floresta quando encontraram seu primeiro obstáculo.   \"O que está fazendo aqui\", Nobi perguntou com uma voz trêmula, enquanto se escondia atrás de Felis, intimidada pelo robô gigante na frente dela. Os dois recuaram lentamente, enquanto Laoshi pulou na máquina de metal, atacando com sua espada. A espada cortou parcialmente o braço direito do robô, mas o robô usou seu braço esquerdo para jogar Laoshi contra uma árvore, deixando-o momentaneamente inválido.   \"O que você está fazendo\", Felis olhou para Tizoc com incredulidade, enquanto ele estava atirando flechas no robô que estava agora jogando raios laser com seu \'olho\', \"Você está apenas desperdiçando flechas. Isso não é como as histórias de heróis que são contadas na aldeia! Se você vê um grande inimigo, corra!\", o caçador pegou Nobi pela mão e começou a correr para a parte leste da floresta, levando o médico e a maioria dos suprimentos com ele. Vendo-o escapar, Laoshi e Tizoc logo seguiram seus passos e pegaram suas armas, fugiram.   Quando ele percebeu que seus inimigos estavam fugindo, o autômato matador correu atrás deles, disparando raios laser incessantemente. Depois do que parecia ser uma eternidade, o grupo conseguiu perder o robô, escondendo-se numa caverna escura que encontraram. Apesar de terem sido alvo de constantes tiros, as densas árvores da floresta ajudaram a garantir que ninguém fosse gravemente ferido. Laoshi foi o único que ficou com feridas, além dos arranhões que todos tinham recebido por terem chocado com alguns galhos ou tropeçado sobre pedras enquanto fugiam. Enquanto Nobi estava encarregado de enfaixar as feridas de Laoshi, Tizoc e Felis coletavam lenha em silêncio, fugindo do robô que insistia em circular perto da caverna para que uma fogueira pudesse ser feita dentro da caverna.   Aconteceram duas coisas quando o fogo foi aceso. Tizoc foi queimado pelo fogo, porque quando a caverna foi iluminada, apesar de ser uma luz muito fraca, marcas estranhas podiam ser claramente vistas nas paredes da caverna.       .</string>
    <string name="Nivel1Tema1">Algoritmos \n1</string>
    <string name="cerrarsesion">Sair</string>
    <string name="edad">Idade</string>
    <string name="nivel">" Nível"</string>
    <string name="pais">País</string>
    <string name="formatohis">Formato história</string>
    <string name="contra1">Senha</string>
    <string name="user1">Usuário (máximo 9 caracteres)</string>
    <string name="TEMA10">Sentenças Cíclicas \nII</string>
    <string name="TEMA3">Sentença Print</string>
    <string name="TEMA4">Operadores Aritméticos</string>
    <string name="TEMA5">Operadores Lógicos</string>
    <string name="TEMA6">Sentença Input</string>
    <string name="espacio">\n\n\n</string>
    <string name="TEMA7">Sentenças condicionais I</string>
    <string name="TEMA8">Sentenças condicionais II</string>
    <string name="TEMA9">Sentenças Cíclicas \nI</string>
    <string name="tema9">Tema \n9</string>
    <string name="tema10">Tema \n10</string>
    <string name="Actualizando">"Atualizando "</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="conectando">Conectando</string>
    <string name="message_cerrarsesion">Tens a certeza que queres sair?</string>
    <string name="message_log_out">Tens a certeza que queres sair? Todo o progresso será perdido.</string>
    <string name="si">Sim</string>
    <string name="guardar">Guardar</string>
    <string name="niveles_de_aprendizaje">Níveis de aprendizagem</string>
    <string name="change_character_profile">Editar Perfil</string>
    <string name="AO1">Operadores Aritméticos  \n1</string>
    <string name="AO2">Operadores Aritméticos  \n2</string>
    <string name="AO3">Operadores Aritméticos  \n3</string>
    <string name="AO4">Operadores Aritméticos  \n4</string>
    <string name="AO5">Operadores Aritméticos  \n5</string>
    <string name="CIS11">Sentenças Cíclicas \n1</string>
    <string name="CIS12">Sentenças Cíclicas \n2</string>
    <string name="CIS13">Sentenças Cíclicas \n3</string>
    <string name="CIS14">Sentenças Cíclicas \n4</string>
    <string name="CIS15">Sentenças Cíclicas \n5</string>
    <string name="CIS21">Sentenças Cíclicas \n6</string>
    <string name="CIS22">Sentenças Cíclicas \n7</string>
    <string name="CIS23">Sentenças Cíclicas \n8</string>
    <string name="CIS24">Sentenças Cíclicas \n9</string>
    <string name="CIS25">Sentenças Cíclicas \n10</string>
    <string name="CS11">Sentenças Condicionais \n1</string>
    <string name="CS12">Sentenças Condicionais \n2</string>
    <string name="CS13">Sentenças Condicionais \n3</string>
    <string name="CS14">Sentenças Condicionais \n4</string>
    <string name="CS15">Sentenças Condicionais \n5</string>
    <string name="CS21">Sentenças Condicionais \n6</string>
    <string name="CS22">Sentenças Condicionais \n7</string>
    <string name="CS23">Sentenças Condicionais \n8</string>
    <string name="CS24">Sentenças Condicionais \n9</string>
    <string name="CS25">Sentenças Condicionais \n10</string>
    <string name="IS1">Sentenças Input \n1</string>
    <string name="IS2">Sentenças Input \n2</string>
    <string name="IS3">Sentenças Input \n3</string>
    <string name="IS4">Sentenças Input \n4</string>
    <string name="IS5">Sentenças Input \n5</string>
    <string name="PS1">Sentença Print \n1</string>
    <string name="PS2">Sentença Print \n2</string>
    <string name="PS3">Sentença Print \n3</string>
    <string name="PS4">Sentença Print \n4</string>
    <string name="PS5">Sentença Print \n5</string>
    <string name="LO1">Operadores Lógicos \n1</string>
    <string name="LO2">Operadores Lógicos \n2</string>
    <string name="LO3">Operadores Lógicos \n3</string>
    <string name="LO4">Operadores Lógicos \n4</string>
    <string name="LO5">Operadores Lógicos \n5</string>

    <string name="ejemploNivel5Tema2">Exemplo: \nOlá mundo(Str) \n47(Int) \n33.33(Float) \nTrue(Bool)</string>
    <string name="InstruccionNivel5">Identifique a que categoria pertencem os dados na caixa superior e, uma vez identificada a categoria, arraste-a para cima e coloque-a no rectângulo azul e, em seguida, prima marque para verificar se está correcta.</string>
    <string name="videos">Vídeos</string>
    <string name="app_name">Mapp</string>
    <string name="compilar">Compilar</string>
    <string name="error_comp">Erro de compilação</string>
    <string name="a_gracias">"a = Obrigado "</string>
    <string name="b_sigue_adelante">b = continua indo</string>
    <string name="insn1t3">Identifique a ordem do código e, quando a ordem for identificada, arraste o código correspondente para a esquerda e coloque-os na ordem para que a saída no console seja igual a agradecimentos, e pressione compile para verificar se está correto.</string>
    <string name="message_comp_good">Compilação bem-sucedida</string>
    <string name="casi_lo_logras">Quase conseguiste! Tenta outra vez!</string>

</resources>