<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Mapp</string>
    <string name="espacio">\n\n\n</string>
    <string name="AO1">Opérateurs arithmétiques 1</string>
    <string name="AO2">Opérateurs arithmétiques 2</string>
    <string name="AO3">Opérateurs arithmétiques 3</string>
    <string name="AO4">Opérateurs arithmétiques 4</string>
    <string name="AO5">Opérateurs arithmétiques 5</string>
    <string name="Actualizando">Actualisation</string>
    <string name="CIS11">Énoncés cycliques 1</string>
    <string name="CIS12">Énoncés cycliques 2</string>
    <string name="CIS13">Énoncés cycliques 3</string>
    <string name="CIS14">Énoncés cycliques 4</string>
    <string name="CIS15">Énoncés cycliques 5</string>
    <string name="CIS21">Énoncés cycliques 6</string>
    <string name="CIS22">Énoncés cycliques 7</string>
    <string name="CIS23">Énoncés cycliques 8</string>
    <string name="CIS24">Énoncés cycliques 9</string>
    <string name="CIS25">Énoncés cycliques 10</string>
    <string name="CS11">Énoncés condittionales 1</string>
    <string name="CS12">Énoncés condittionales 2</string>
    <string name="CS13">Énoncés condittionales 3</string>
    <string name="CS14">Énoncés condittionales 4</string>
    <string name="CS15">Énoncés condittionales 5</string>
    <string name="CS21">Énoncés condittionales 6</string>
    <string name="CS22">Énoncés condittionales 7</string>
    <string name="CS23">Énoncés condittionales 8</string>
    <string name="CS24">Énoncés condittionales 9</string>
    <string name="CS25">Énoncés condittionales 10</string>
    <string name="Check">Révision</string>
    <string name="Completado">! Vous avez terminé l\'exercice!</string>
    <string name="IS1">Énoncés Input 1</string>
    <string name="IS2">Énoncés Input 2</string>
    <string name="IS3">Énoncés Input 3</string>
    <string name="IS4">Énoncés Input 4</string>
    <string name="IS5">Énoncés Input 5</string>
    <string name="Insnivel1tema2">" Entrez le nom du type de données auquel chaque donnée correspond. Utilise les noms des types de données dans la boîte supérieure de l'écran.  Exemple: Hello World (Word) 47 (Numéro de l'Ensemble) 33.33 (Numéro Décimal)"</string>
    <string name="niveles_de_aprendizaje">Niveaux d\'apprentissage</string>
    <string name="perfil">Profil</string>
    <string name="videos">Vidéos</string>
    <string name="menu">Sujets</string>
    <string name="registrate">s\'inscrire</string>
    <string name="pais">Pays</string>
    <string name="user">Utilisateur</string>
    <string name="user1">Utilisateur (maximum 9 caractères)</string>
    <string name="nocuenta">Vous n\'avez pas encore de compte?</string>
    <string name="emailuser">Courriel</string>
    <string name="edad">âge</string>
    <string name="tiempo">Temps:</string>
    <string name="tema1">Objet 1</string>
    <string name="tema10">Objet 10</string>
    <string name="tema2">Objet 2</string>
    <string name="tema3">Objet 3</string>
    <string name="tema4">Objet 4</string>
    <string name="tema5">Objet 5</string>
    <string name="tema6">Objet 6</string>
    <string name="tema7">Objet 7</string>
    <string name="tema8">Objet 8</string>
    <string name="tema9">Objet 9</string>
    <string name="teorias">Théorie</string>
    <string name="conectando">Connexion</string>
    <string name="registrarse">S\'inscrire</string>
    <string name="start">Commencer</string>
    <string name="si">Ouais</string>
    <string name="sesion">Rapport</string>
    <string name="cerrarsesion">Déconnexion</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="compilar">Composer</string>
    <string name="comic">Comique</string>
    <string name="change_character_profile">Modifier Profil</string>
    <string name="contra1">Mot de passe</string>
    <string name="contra">Mot de passe (minimum 6 caractères)</string>
    <string name="not_log_in">Impossible de se connecter</string>
    <string name="nivel4">Moyenne</string>
    <string name="nivel">Niveau</string>
    <string name="nivel1">Laoshi (Genèse)</string>
    <string name="nivel2">Le plan maléfique des Paythoniens</string>
    <string name="nivel3">Entrée Payth-onican au peuple Karankawua</string>
    <string name="narrado">Raconté</string>
    <string name="message_log_out">Tu es sûr e de vouloir sortir ? Tous les progrès seront perdus.</string>
    <string name="guardar">Sauvegarder</string>
    <string name="escrito">écrit</string>
    <string name="Insnivel2Tema2">" Entrez le nom du type de données auquel chaque donnée correspond. Utilise les noms des types de données dans la boîte supérieure de l'écran.  Exemple: Hello World (str) 47(int) 33.33 (float)"</string>
    <string name="Insnivel4Tema2">Organise l\'algorithme pour calculer la moyenne (moyenne) de 3 nombres</string>
    <string name="InstruccionNivel5">Identifiez à quelle catégorie les données de la boîte supérieure appartiennent et une fois que la catégorie est identifiée, faites-la glisser et placez-la sur le rectangle bleu, puis révision sur vérifier si elle est correcte.</string>
    <string name="Karankawuas">Tuer Karankawuas</string>
    <string name="LO1">Opérateurs logiques 1</string>
    <string name="LO2">Opérateurs logiques 2</string>
    <string name="LO3">Opérateurs logiques 3</string>
    <string name="LO4">Opérateurs logiques 4</string>
    <string name="LO5">Opérateurs logiques 5</string>
    <string name="Nivel1Tema1">Algorithmes 1</string>
    <string name="Nivel1Tema2">Types de données</string>
    <string name="Nivel2Tema1">Algorithmes 2</string>
    <string name="Nivel3Tema1">Algorithmes 3</string>
    <string name="Nivel4Tema1">Algorithmes 4</string>
    <string name="Nivel5Tema1">Algorithmes 5</string>
    <string name="Nivel2Tema2">Types de données 2</string>
    <string name="Nivel5alg">Algorithme pour aller au cinéma</string>
    <string name="Nivel5insalg">Organiser l\'algorithme pour aller au cinéma</string>
    <string name="PS1">Énoncés Print 1</string>
    <string name="PS2">Énoncés Print 2</string>
    <string name="PS3">Énoncés Print 3</string>
    <string name="PS4">Énoncés Print 4</string>
    <string name="PS5">Énoncés Print 5</string>
    <string name="Siguiente">Prochain</string>
    <string name="TEMA1">Algorithmes</string>
    <string name="TEMA10">Énoncés cycliques 2</string>
    <string name="TEMA9">Énoncés cycliques 1</string>
    <string name="TEMA2">Types de données</string>
    <string name="TEMA3">Énoncés Print</string>
    <string name="TEMA4">Opérateurs arithmétiques</string>
    <string name="TEMA5">Opérateurs logiques</string>
    <string name="TEMA6">Énoncés Input</string>
    <string name="TEMA7">Énoncés condittionales 1</string>
    <string name="TEMA8">Énoncés condittionales 2</string>
    <string name="Terminado">Fini</string>
    <string name="Variables1">Types de données 1</string>
    <string name="Variables2">Types de données 2</string>
    <string name="Variables3">Types de données 3</string>
    <string name="Variables4">Types de données 4</string>
    <string name="Variables5">Types de données 5</string>
    <string name="Variables6">Types de données 6</string>
    <string name="error_comp">Erreur de construction</string>
    <string name="a_gracias">a = Merci</string>
    <string name="ajustes">Paramètres</string>
    <string name="b_sigue_adelante">b = continue</string>
    <string name="bton1">Il y a longtemps, il y avait une tribu de pandas guerriers appelé Karankawuas</string>
    <string name="bton1lvl2">Shizong a trouvé une feuille dans un langage étrange</string>
    <string name="bton1lvl3">"    Les Paythonianos avaient déjà changé leur forme à celle d'un panda"</string>
    <string name="bton1lvl4">Entrez N1, N2, N3</string>
    <string name="bton1lvl5">Aller chercher les billets de cinéma</string>
    <string name="bton2">Lingdao est l\'actuel chef de la tribu Karankawua</string>
    <string name="bton2lvl3">"Les Karankawuas ont organisé une fête de bienvenue pour les Paythonianos "</string>
    <string name="bton2lvl4">Maison</string>
    <string name="bton2lvl5">Acheter le billet de cinéma</string>
    <string name="bton2vl2">Attaquer les Karankawuas pour obtenir le Moshu</string>
    <string name="bton3">" Zhu Shen a donné à Houyi le bâton de bambou Moshu"</string>
    <string name="bton3lvl2">Shizong et Laoshi ont vu un vaisseau spatial</string>
    <string name="bton3lvl3">Kin a réussi à captiver l\'attention de Shizong</string>
    <string name="bton3lvl4">Fin</string>
    <string name="bton3lvl5">Entrer dans le cinéma</string>
    <string name="bton4">Sont construit une forteresse pour ses descendants</string>
    <string name="bton4lvl2">Paythonians, voulait se faire passer pour des pandas</string>
    <string name="bton4lvl3">Lingdao reçuKin et sa tribu dans la forteresse d\'Aren</string>
    <string name="bton4lvl4">Sortie de la moyenne</string>
    <string name="bton4lvl5">Profitez du film</string>
    <string name="bton5">Houyi a reçu une vision du dieu de bambou: Zhu Shen</string>
    <string name="bton5lvl2">Gagner la confiance du peuple Karankawua</string>
    <string name="bton5lvl3">Un paythonien a percé le cœur d\'un garde karankawua avec une épée</string>
    <string name="bton5lvl4">Moyenne=(N1+N2+N3)/3</string>
    <string name="ejemploNivel5Tema2">Exemple:  Hello World (str)  47 (int)  33.33 (float)  True(Bool)</string>
    <string name="ejmplolvl1">"          Exemple de la façon de le trier: Lavez les mains 1.Démarrer de l'algorithme.       2.-Ouvrez le robinet d'eau.       3.-Mouillez vos mains.       4.-Appliquer le savon.       5.-Rincez vos mains.       6.-Fermer le robinet d'eau.       7.-Séchez vos mains avec du papier.       8.Fin. "</string>
    <string name="ejmplolvl2">"         Exemple de la façon de le trier: Aller à l'école 1.Démarrer de l'algorithme.       2.-Lève-toi tôt.       3.-Éteignez l'alarme.       4.-Tendre le lit.       5.-Mettez l'uniforme.       6.-Petit déjeuner.       7.-Lavez vos dents.       8.-Quitter la maison pour aller à l'école.       9.Fin. "</string>
    <string name="ejmplolvl3">"                                 Exemple de la façon de le trier: Manger algorithme 1. J'ai mis de la nourriture dans l'assiette.       2. Il ya le plat avec de la nourriture.       3. J'ai mis les couverts.       4. Je prends les couverts à couper.       5. Je choisis de manger d'abord en cliquant sur la fourchette.       6. Je fais le mouvement pour ingérer la nourriture.       7. Je porte de la nourriture à ma bouche.       8. J'ingère la nourriture.       9. Remettre la couverture au repas.       10. À la fin du repas, je laisse les couverts sur les côtés. "</string>
    <string name="ejmplolvlvar4">" Une variable est un endroit où nous stockons certaines informations. Selon le type d'information que nous stockons (texte, numéros, Booleans, etc.), la variable sera d'un type ou d'un autre. "</string>
    <string name="formatohis">Format d\'histoire</string>
    <string name="instruccion">Identifiez l\'ordre du code et une fois que l\'ordre est identifié, faites glisser le code correspondant vers la gauche et placez-le dans l\'ordre de sorte que la sortie dans la console soit égale à grâces en avant, puis appuyez sur Compile pour vérifier si elle est correcte.</string>
    <string name="insn1t3">Identifiez l\'ordre du code et une fois que l\'ordre est identifié, faites glisser le code correspondant vers la gauche et placez-le dans l\'ordre de sorte que la sortie dans la console soit égale à grâces en avant, puis appuyez sur Compile pour vérifier si elle est correcte.</string>
    <string name="hintlvl1">Écrire le type de données</string>
    <string name="insNivel4var">Appuyez sur le bouton avec la variable correspondant au type variable requis</string>
    <string name="inslvl1datos">"Types de données: Nombre(s) Integer(int) Nombres décimals (float) Mot (Character String/str)  "</string>
    <string name="inslvl2datos">Types de données:  int  float str bool</string>
    <string name="inslvl4var">Sélectionnez le type de données manquantes à suivre dans le point d\'interrogation.   numéro1 = int (2) numéro2 = ? (2) Print(numéro1) (2) Print(numéro2) (2)</string>
    <string name="insnarrado">Appuyez sur le bouton Play pour démarrer la partie de l\'histoire de Laoshi nécessaire pour résoudre le prochain exercice</string>
    <string name="message_cerrarsesion">Tu es sûr de vouloir te déconnecter ?</string>
    <string name="message_comp_good">Compilation réussie</string>
    <string name="texto1">" Vor langer Zeit gab es einen Stamm von Kriegerpandas namens Karankawuas. Sie lebten in Harmonie, reisten von Ort zu Ort und hofften eines Tages, den Moshu Bambus zu finden... der Bambus der Götter. Eines Tages erhielt der damalige Stammesführer Houyi, ein abenteuerlustiger, intelligenter und starker Panda, der perfekte Führer, eine Vision in seinen Träumen vom Gott des Bambus: Zhé Shén.   Der gefeierte Gott zeigte ihm die Antwort auf die Suche nach dem Stamm, dem Schlüssel zum Moshu-Bambus. Er enthüllte den Weg zum Bernalhill, dem einzigen Ort, an dem der Moshu zu finden war. Houyi, der der Vision von Zhén folgte, führte die Karankawas an den richtigen Ort, und als Belohnung schenkte ihm der Gott des Bambus ein Geschenk, einen Moshu-Bambusstab, der von Shé Shén selbst gesegnet wurde, der ihm und all seinen Nachkommen die Intelligenz und Kraft geben würde.  eines Gottes.   Jahre vergingen, und die Karankawuas waren auf dem Hügel gediehen und gründeten ein Dorf, das sie Magiscatzin nannten. Nach Houyis Tod beschloss sein Sohn Aren, eine Festung zu bauen, damit alle seine Nachkommen als Mitglieder der Royals leben konnten, eine Konstruktion, die den Trägern des Heiligen Moshu Rod würdig war.   Jeder Nachkomme Houyis war anders, sein Enkel Mukanda war ein pazifistischer Panda und freundlich zu allen, und das Königreich gedieh viel unter seinem Befehl. Im Gegensatz zu Mukanda war sein Sohn Lingdao wie sein Ururgroßvater, jemand mit einem abenteuerlichen und mutigen Geist im Extremfall, er war bekannt für die großen Expeditionen, die er auf der Suche nach Ressourcen für das Dorf und seltsame Schätze durchführte. "</string>
    <string name="texto2">"Un jour, les fils de Lingdao, Laoshi, 21 ans, et sa sœur cadette Shizong, 18 ans, se promenaient dans leur endroit préféré à l'intérieur de la forêt de Huizaches, près de la rivière Guayalejo, lorsqu'ils ont entendu un bruit fort et étrange, hors de l'ordinaire dans une forêt si calme.   Arrivés à l'endroit d'où venait le bruit étrange, les jeunes pandas ont été surpris de voir un vaisseau spatial avec d'étranges marques s'élevant dans les nuages. Étonnés par ce qu'ils ont vu, ils se sont approchés de l'endroit où le navire avait décollé.   \"Laoshi! Regardez, sur le sol il ya une feuille. Shizong a indiqué une feuille couchée sur le sol, qui contenait ce qui semblait être une sorte de langage. La feuille se lisait comme suit :    P=int(intput('Quantity:  '))       for i in range(P):    Print (“Kill the Karankawuas”).     -\"Comment curieux.\" \"Je pense que nous devrions le prendre à Père. Peut-être reconnaît-il la langue parmi les nombreuses personnes qu'il a apprises dans ses aventures. Cela dit, les deux jeunes hommes retournèrent à la forteresse d'Aren.   Ils ne savaient pas, mais ce vaisseau spatial appartenait à une race d'extraterrestres métamorphosés sur la planète Paython. Ces extraterrestres ne sont pas venus en paix, ils voulaient conquérir le peuple des Karankawuas, car les pandas possédaient un matériau précieux - le Moshu - qui avait la capacité de fertiliser la terre, et c'était la seule façon que les Paythoniens avaient pu survivre depuis si longtemps. Après des années d'études de la culture Karankawua, les Payth-onicans avaient finalement réussi à maîtriser la langue Karankawua. Le plan de Kin, le chef de la Payth-nicanisis, était d'imiter les pandas immigrés d'Amérique du Sud à la recherche d'un emploi pour survivre, et après avoir gagné la confiance du peuple de Magiscatzin, les attaquer pour obtenir le Moshu. "</string>
    <string name="texto3">Pendant ce temps, dans la forteresse d\'Aren, Lingdao recevait Kin et une partie de sa tribu- pour cela, les Payth-onicans avaient déjà changé leur forme à l\'un des pandas.- croyant l\'histoire des immigrants d\'Amérique du Sud. Au moment où Laoshi et Shizong sont arrivés à leur domicile, les Karankawuas ont été jeter une fête de bienvenue pour les Payth-oninians déguisés.   Pendant ce temps, Shizong a oublié de montrer la feuille qu\'il avait trouvée dans les bois, et l\'incident n\'est pas arrivé aux majors. Les Payth-onicans étaient des patients, ils ont attendu plusieurs mois avant de mener à bien l\'attaque planifiée. Pendant tout ce temps, Kin a réussi à captiver l\'attention de Shizong, et le jeune panda a fini profondément amoureux.   Le temps avait passé, et tout le monde à Magiscatzin était heureux, les Paythoniens s\'étaient bien adaptés au travail, et Shizong sortit avec Kin. Un jour, Lingdao était assis tranquillement dans la salle à manger avec Shizong et Kin, attendant que Laoshi arrive de la formation dans les bois afin qu\'il puisse avoir un dîner de famille; soudain, un garde Karankawua entra dans la salle à manger ensanglantée et agitée.   \"Nous avons été attaqués! Les payths\"- et il n\'a pas fini de parler, car un paythonien lui a transpercé le cœur avec une épée.</string>
    <string name="sentenciasprint">"Le groupe de secours était à peine entré dans la forêt, quand ils ont rencontré leur premier obstacle.  Qu'est-ce que ça fait ici ? » a demandé Nobi d'une voix tremblante, se cachant derrière Felis, intimidé par le gigantesque robot devant elle. Les deux reculaient lentement, tandis que Laoshi enfoncé dans la machine métallique, attaquant avec son épée. L'épée a partiellement coupé le bras droit du robot, mais le robot a utilisé son bras gauche pour lancer Laoshi contre un arbre, le laissant momentanément invalide.  Qu'est-ce que vous faites, Felis regarda Tizoc dans l'incrédulité, comme il a tiré des flèches sur le robot qui était maintenant jeter des faisceaux laser avec son «œil», Vous êtes juste dépenser des flèches. Ce n'est pas ce que les histoires de héros qui leur disent dans le village sont comme! Si vous voyez un grand ennemi, vous courez, le chasseur a pris Nobi par la main et a commencé à courir vers le côté est de la forêt, en prenant le médecin et la plupart des fournitures avec lui. En le voyant s'échapper, Laoshi et Tizoc lui emboîtèrent bientôt les traces et prennent leurs armes, ils s'enfuient.  Quand il s'est rendu compte que ses ennemis fuyaient, l'automate meurtrier a couru après eux, tout en tirant des faisceaux laser. Après ce qui semblait être une éternité, le groupe a réussi à perdre le robot, se cachant dans une grotte sombre avec laquelle ils ont taché. Malgré des tirs constants, les arbres denses de la forêt n'ont pas été grièvement blessés. Laoshi était le seul à avoir des blessures en plus des égratignures qu'ils avaient toutes reçues en entrant en collision avec des branches ou en trébuchant sur des pierres alors qu'ils s'enfuyaient. Alors que Nobi était responsable de la vente des blessures de Laoshi, Tizoc et Felis ramassaient furtivement du bois de chauffage, évitant le robot qui insistait pour traîner autour de la grotte, afin qu'ils puissent faire un feu de camp à l'intérieur de la grotte.  Deux choses se sont passées quand le feu de camp s'est allumé. Tizoc brûla de feu, car lorsque la grotte s'ilsétait, même si c'était une lumière très faible, des marques étranges sur les parois de la grotte pouvaient être clairement distinguées. "</string>
    <string name="historiavariables1">Aux abords de la forteresse, les habitants de Magiscatzin étaient confus, car les bruits de la bataille avaient cessé, et maintenant des cris aigus étaient entendus, les Paythoniens célébraient leur victoire. Les guerriers Payth-oninonian ont visité chaque pouce du château, mais n\'ont rien trouvé pour les emmener au bambou de Moshu. En entrant dans la chambre du roi, Kin découvrit le bâton sacré de Moshu, mais, en l\'attrapant, tout ce qu\'il parvint à faire, c\'était lui brûler la main.  -\"Prenez cette chose infernale!\" - Je crie au paythonien qui l\'accompagnait, indiquant le Saint Bâton.- \"S\'il était dans la chambre du roi, il doit être important.\" Son compagnon regarda la tige dans la peur, mais décida de l\'attraper avec un morceau de tissu pour éviter d\'être brûlé. Frustrés de ne rien trouver, les aliens ont décidé de laisser un message au peuple Karankawua: -\"Leur chef est mort, et nous avons enlevé la princesse Shizong, s\'ils veulent la revoir vivante, ils doivent nous donner tous leur Moshu Bamboo!- Kin annoncé cruellement, montrant la tête de Lingdao encastrée dans sa lance.  -\"Nous ne vous donnerons jamais rien, Meurtrier!\" - Le meilleur ami de Laoshi, Tizoc, répondit. En entendant cela, le visage de Kin a été façonné - littéralement - ses yeux sont devenus complètement noirs, et ses crocs ont grandi, sa bouche faisant une grimace terrifiante.  \" Eh bien, dites à votre chef que s\'il veut revoir sa sœur vivante, il fera tout ce que nous lui demandons ! Vous avez quatre jours pour livrer le bambou Moshu. Ou on détruira toute la ville. \"Après s\'être assurés d\'avoir semé assez de terreur dans le village (un meurtre ou cinq là-bas, deux ou trois établissements détruits et plusieurs enlevés) les Payth-onicans sont retournés à leur navire, prêts à se détendre jusqu\'à ce qu\'ils reçoivent le bambou Moshu. Quand Laoshi est retourné à Magiscatzin, il a trouvé un village dans le chaos, plusieurs des habitants ont été à l\'origine de combats, sentiment de peur et de dépression dans l\'air.         Tizoc sortit pour le recevoir, lui disant tout ce qui s\'était passé.         -\"Laoshi, je sais que c\'est difficile pour vous, mais,le peuple a besoin d\'un leader... On a besoin de toi. - Tizoc a mis sa main sur l\'épaule de son ami, en essayant de transmettre son soutien et sa compréhension.         Laoshi a simplement hoché la la un d\'eux. Dès son plus jeune âge, on l\'avait souligné dans son devoir de fils aîné et de futur chef de Magiscatzin, et il était conscient que cela arriverait un jour, malgré ses souhaits autrement. Avec une étape ferme et déterminée, il se dirigea vers le centre du village, où une grande partie de l\'agitation était concentrée.         -Attention! Le village de Magiscatzin !\" cria-t-il, debout sur un podium au centre du village (qui, étonnamment, était encore debout) - \"Je suis Laoshi, fils de Lingdao, descendants de Houyi, grand fondateur de Magiscatzin et premier porteur du Saint Moshu Rod. Je sais que ce que ces étrangers ont commis un acte épouvantable. Mais qu\'est-ce qu\'on va faire ? Est-ce qu\'on va rester assis et ne rien faire ? Vous vous plaignez de ce qu\'ils nous ont fait ? non! Nos ancêtres ne s\'asseyait pas. Ils se lefotant et reconstruisaient Magiscatzin. Par conséquent, je vous invite à vous unir, et élever le village parmi les ruines. Je vais m\'occuper de guider une expédition pour sauver la princesse Shizong. Ma main droite Tizoc m\'accompagnera, et nous choisirons deux autres pandas pour nous accompagner. \" - Les Karankawuas, qui avaient écouté attentivement, réduits au silence par la détermination et la férocité de Laoshi, ont crié leur approbation à l\'unisson. Plusieurs archers - qui, parce que leurs armes étaient à longue distance, n\'avaient pas rejoint la lutte - les cueilleurs de Moshu Bamboo, et même certains des propriétaires d\'entreprises détruits ont offert de faire partie de l\'expédition. Finalement, ils décidèrent de prendre Nobi, un médecin dont l\'entreprise avait été détruite, et Felis, l\'un des meilleurs chasseurs et expert en pièges de la ville.         - \"Mon roi! - un garde se précipita vers le groupe de karankawas sur le point de quitter le village. En entendant la façon dont le garde se référait à lui, la posture de Laoshi devint plus rigide et une ombre lui traversa le visage, car il se souvenait que son père était parti, et s\'il n\'agissait pas bientôt, il n\'aurait pas non plus de sœur.           -\"Nous avons trouvé quelque chose parmi les décombres des maisons détruites. Il y a des papiers qui contiennent des mots étranges. Nous trouvons aussi ce qui semble être une table qui émet une lumière bleue. - le garde a attrapé un sac attaché à sa ceinture et de là, j\'ai sorti un livre battu intitulé \"De Python à l\'espagnol\", une feuille cassée en deux, et une table noire qui émet de la lumière et avait quelques mots écrits. Le groupe de secours a décidé de reporter l\'expédition de quelques instants pour examiner les objets.         La feuille se lisait comme suit : « Variable : un espace où une valeur particulière d\'un type de données est stockée. Les types de données sont : Int, Float et String. En lisant la feuille, un souvenir est apparu dans la mémoire de Laoshi, et il a cherché parmi les choses dans son sac à dos.         Après quelques minutes, il a sorti un morceau de lame cassée de son sac à dos.         Il a mis les deux pièces ensemble et sourit triomphalement. Déjà la feuille entière, il a dit ce qui suit: Variable: Un espace où une valeur particulière d\'un type de données est stockée.         Les types de données sont : Int, Float et String.         Int: Integers.         Float: Decimal Numbers - String: Text Strings (Prayers) Alors que Tizoc et Felis regardaient curieusement la feuille, essayant de déchiffrer les termes étranges, Nobi et Laoshi expérimenté avec la table étrange - que Nobi identifié comme une tablette, un apa temps qu\'il avait découvert sur l\'un de ses voyages à l\'extérieur de la ville -- . Sur l\'écran de la tablette, il y avait des instructions : « Identifier les données suivantes et son type ».         17\"Kill Karankawas\" \" \" 2.5\" Quelque chose a cliqué sur l\'esprit de Laoshi, et a lié les instructions à la feuille qu\'ils avaient trouvée avec la tablette.</string>


    <string name="r1n1t1">Il y a longtemps, il y avait une tribu de pandas guerriers appelé Karankawuas\n\n</string>
    <string name="r5n1t1">Lingdao est l\'actuel chef de la tribu Karankawua\n\n</string>
    <string name="r3n1t1"> Zhu Shen a donné à Houyi le bâton de bambou Moshu\n\n</string>
    <string name="r4n1t1">Sont construit une forteresse pour ses descendants\n\n</string>
    <string name="r2n1t1">Houyi a reçu une vision du dieu de bambou: Zhu Shen\n\n</string>


</resources>