<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Check">Проверь</string>
    <string name="Completado">Вы закончили упражнение!</string>
    <string name="Insnivel1tema2">" Запишите название типа данных, которому соответствуют данные. Используйте названия типов данных в верхнем поле экрана.  Пример: Привет, мир(Слово) 47(Целостный) 33.33( Десятичное число)"</string>
    <string name="Insnivel2Tema2">" Запишите название типа данных, которому соответствуют данные. Используйте названия типов данных в верхнем поле экрана.  Пример: Привет, Мир (str) 47(int) 33.33(float) \nTrue(Bool)"</string>
    <string name="Insnivel4Tema2">Организует алгоритм расчета среднего (среднего) значения из 3-х чисел.</string>
    <string name="Karankawuas">Убить Каrankawuas</string>
    <string name="Nivel1Tema2">Типы данных</string>
    <string name="Nivel2Tema1">Алгоритмы \n2</string>
    <string name="Nivel3Tema1">Алгоритмы \n3</string>
    <string name="Nivel4Tema1">Алгоритмы \n4</string>
    <string name="Nivel5Tema1">Алгоритмы \n5</string>
    <string name="Nivel2Tema2">Типы данных \n2</string>
    <string name="Nivel5alg">Алгоритм посещения кинотеатров</string>
    <string name="Nivel5insalg">Организовать алгоритм перехода к фильмам</string>
    <string name="Siguiente">Следующий</string>
    <string name="TEMA1">Алгоритмы</string>
    <string name="TEMA2">Типы данных</string>
    <string name="Terminado">Готово</string>
    <string name="Variables1">Типы данных \n1</string>
    <string name="Variables2">Типы данных \n2</string>
    <string name="Variables3">Типы данных \n3</string>
    <string name="Variables4">Типы данных \n4</string>
    <string name="Variables5">Типы данных \n5</string>
    <string name="Variables6">Типы данных \n6</string>
    <string name="ajustes">Настройки</string>
    <string name="bton1">Давным-давно существовало племя панд воинов по имени Каrankawuas.</string>
    <string name="bton1lvl2">Shizong нашел листок на странном языке.</string>
    <string name="bton1lvl3">Они paythonianos уже поменяли свою форму на форму панды.</string>
    <string name="bton1lvl4">Введите \nN1, N2, N3.</string>
    <string name="bton1lvl5">купить билеты в кино.</string>
    <string name="bton2">Lingdao настоящее время он является вождем племени каранкавуа.</string>
    <string name="bton2lvl3">В Каrankawuas была приветственная вечеринка для Paythonianos.</string>
    <string name="bton2lvl4">Главная</string>
    <string name="bton2lvl5">Купи билет в кино.</string>
    <string name="bton2vl2">напасть на Каrankawuas, чтобы заставить Моshu</string>
    <string name="bton3">Zhu Shen оттортого ле бамбуковая палочка Моshu а Houyi</string>
    <string name="bton3lvl2">Shizong y laoshi видели космический корабль.</string>
    <string name="bton3lvl3">Kin сумел привлечь внимание Shizong.</string>
    <string name="bton3lvl4">Конец</string>
    <string name="bton3lvl5">Вход в кинотеатр</string>
    <string name="bton4">Аren построил крепость для своих потомков.</string>
    <string name="bton4lvl2">Paythonianos хотели выдать себя за панд.</string>
    <string name="bton4lvl3">Lingdao принял Кin и его племя в крепости Аren.</string>
    <string name="bton4lvl4">Выведите среднее значение</string>
    <string name="bton4lvl5">Наслаждайтесь фильмом</string>
    <string name="bton5">Houyi получил видение бамбукового бога: Zhú Shén.</string>
    <string name="bton5lvl2">завоевание доверия народа Каrankawua</string>
    <string name="bton5lvl3">Paythoniano пронзили сердце Karankawua караула мечом.</string>
    <string name="bton5lvl4">Среднее=(N1+N2+N3)/3</string>
    <string name="comic">Комикс</string>
    <string name="contra">Пароль (минимум 6 символов)</string>
    <string name="ejmplolvl1">"          Пример уборки: мытье рук.          1. Начинай.      2.- Откройте водопроводный кран.       3.-Смочите руки.       Нанеси мыло.       5.-Помойте руки.       6.- Закройте водопроводный кран.       Высушите руки бумагой.  8. Конец. "</string>
    <string name="ejmplolvl2">"         Пример того, как сделать заказ: Иди в школу         1. Начинай.       Вставай пораньше.        3.- Выключите сигнализацию.       4.- Залезай в кровать.       5.- Надень форму.       6.- Завтрак.       7.- Помой зубы.       8.-Уйти из дома, чтобы пойти в школу.       9. Конец. "</string>
    <string name="ejmplolvl3">"                                 Пример того, как его заказать: \"Алгоритм питания 1. Я кладу еду на тарелку\".       2. тарелка с едой.       3. Я положил столовые приборы.       4. Я беру столовые приборы, чтобы порезать.       5) Сначала я выбираю, что есть, укол вилкой.       6) Я делаю движение, чтобы проглотить еду.       7. Я кладу еду себе в рот.       8. Я ем еду.       9. Я возвращаю столовые приборы в еду.       По окончании приема пищи оставляю столовые приборы по бокам.   Переведено с помощью www.DeepL.com/Translator"</string>
    <string name="ejmplolvlvar4">" Переменная - это сайт, где мы храним определенную информацию. В зависимости от типа хранимой информации (String, Integer, Float, Boolean т.д.), переменная будет того или иного типа. "</string>
    <string name="emailuser">Электронная почта</string>
    <string name="escrito">Письменный</string>
    <string name="hintlvl1">Введите тип данных</string>
    <string name="historiavariables1">За пределами крепости жители Магискацина были в замешательстве, потому что звуки боя прекратились, и теперь раздаются громкие крики, а Пайтоняне празднуют свою победу. Пайтонские воины осмотрели каждый дюйм замка, но не смогли найти ничего, что могло бы привести их к Бамбуку Мошу. Войдя в царскую комнату, Род обнаружил Священную Род Мошу, но когда он схватил ее, все, что ему удалось, это сжечь руку. \"Я кричу Пайтониану, который сопровождал его, указывая на Священного Рода. Если он был в комнате короля, это должно быть важно. Его спутник со страхом посмотрел на прут, но решил схватить его за кусок ткани, чтобы избежать ожогов. Разочарованные тем, что ничего не нашли, пришельцы решили оставить сообщение народу Каранкавуа: \"Их лидер мертв, и мы похитили принцессу Сидзун, если они хотят снова увидеть ее живой, они должны дать нам всем свои Moshu Bamboo!- Как жестоко заявили, показывая голову Лингдао, вложенную в его копье. \"Лучший друг Лаоши, Тизок, ответил: \"Лаоши все еще жив, он будет новым лидером. Услышав это, лицо Кина трансформировалось - буквально - его глаза стали полностью черными, клыки выросли, рот превратился в страшную гримассу. - Тогда скажи своему лидеру, что если он хочет снова увидеть свою сестру живой, он сделает все, что мы от него просим! У вас есть четыре дня, чтобы отдать нам бамбук Мошу. Или мы уничтожим весь город. \"Убедившись, что они посеяли достаточно террора в деревне (одно убийство или пять там, два или три учреждения разрушены и несколько похищены), Пайтоняне вернулись на свой корабль, готовые отдохнуть, пока не получили бамбукового Мошу. Когда Лаоши вернулся в Магискацин, он нашел деревню в хаосе, несколько           жителей устроили драки, страх почувствовал и депрессию в воздухе.          Тизок пошел на встречу с ним, рассказав ему все, что случилось.          \"Лаоши, я знаю, что это тяжело для тебя, но людям нужен лидер.... Ты нужен          нам\". - Тизок положил руку на плечо друга, пытаясь выразить свою поддержку и понимание.          Лаоши просто кивнул кивком. С самого раннего возраста он подчеркивал свой          долг как первенца и будущего лидера Магискацина, и он знал, что когда-нибудь это случится, несмотря на его желание обратного. С твердым и решительным шагом он направился к центру деревни, где была сосредоточена большая часть беспорядков.          -\"Внимание! Деревня Магискацин!\" - он закричал, стоя на подиуме в центре          деревни (которая, к удивлению, все еще стояла) - \"Я Лаоши, сын Лингдао,          потомки Хойи, великий основатель Магискацина и первый носитель          Священного Рода Мошу\". Я знаю, что то, что совершили эти инопланетяне -          отвратительный поступок. Но что мы будем с этим делать? Мы будем сидеть и ничего не          делать? Жалобы на то, что они с нами сделали? Нет! Наши предки не будут сидеть сложа руки. Они вставали и восстанавливали Магискацин. Поэтому я приглашаю вас объединиться и воскресить людей из руин. Я          возглавлю экспедицию по спасению принцессы Сидзун. Моя правая          рука Тизока будет сопровождать меня, и мы выберем еще двух панд, которые будут сопровождать нас. \"Каранкавуасы, которые внимательно слушали, заставили замолчать          решимость и жестокость Лаоши, кричали их одобрение в унисон.          Несколько лучников, которые, поскольку их оружие было дальнего радиуса действия,          не вступили в бой, коллекционеры Бамбука Мошу, и даже некоторые владельцы разрушенных предприятий предложили принять участие в экспедиции. Наконец, они          решили взять Ноби, врача, чей бизнес был разрушен, и Фелиса,          одного из лучших охотников в городе и эксперта по ловушкам.          - \"Мой король! - охранник бросился к группе каранкав, которая собиралась          покинуть деревню. Услышав, как к нему обращался охранник, Лаоши стал более жесткой          осанкой и над его лицом прошла тень, ибо он          вспомнил, что его отец умер, и если он не будет действовать быстро, у него тоже не будет сестры.          \"Мы нашли что-то в обломках разрушенных домов. В          некоторых газетах есть странные слова. Мы также нашли доску,          излучающую синий свет\" - охранник схватил мешок, привязанный к поясу, а затем вытащил избитую книгу под названием \"De Python a Español\", разорванный пополам          лист и черную доску, испускающую свет и на которой было написано несколько слов. Спасательная группа решила отложить экспедицию на несколько минут, чтобы осмотреть объекты.          На листе написано: \"Переменная: Пробел, в котором хранится определенное значение          типа данных. Типы данных: Int, Float и String.\" Когда он читал лист, в памяти Лаоши появилась          память, и он искал вещи в своем рюкзаке.          Через несколько минут он достал из рюкзака кусок сломанного сверху листа.          Он сложил эти две части вместе и триумфально улыбнулся. Весь лист бумаги гласил следующее:          Переменная: пространство, в котором хранится определенное значение типа данных.          Типы данных: Int, Float и String.          Внутри: Целые числа. Строка: текстовые строки (молитвы)           Когда Тицок и Фелис любопытно смотрели на лист, пытаясь расшифровать странные термины, Ноби и Лаоши экспериментировали со странной доской, которую Ноби назвал планшетом, обнаруженным во время одной из его поездок за пределы города. На экране планшета появились инструкции:          \"Определите следующие данные и их тип.          17 =                               \"         Убить Каранкаву =\"                                        2,5 = \"         Что-то щелкнуло Лаоши и связало инструкции с листом, который они нашли вместе со скрижалью\\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n.</string>
    <string name="insNivel4var">Нажмите кнопку с переменной, соответствующей типу требуемой переменной</string>
    <string name="inslvl1datos">"Типы данных: Целое число (целые числа) Целое число (int) Десятичные числа (с плавающей запятой) Слово (строка символов/str)  "</string>
    <string name="inslvl2datos">Типы данных:  int  float str</string>
    <string name="inslvl4var">Выбирает тип отсутствующих данных, которые должны быть в вопросительном знаке. номер1= int (2) номер2 = ? (2) print (номер 1) (2) print (номер 2) (2)</string>
    <string name="insnarrado">Нажмите кнопку (Воспроизведение), чтобы начать часть истории Laoshi, необходимую для выполнения следующего упражнения</string>
    <string name="menu">темпы</string>
    <string name="instruccion">Нажимайте кнопки в том порядке, в котором происходили события в сюжете.</string>
    <string name="narrado">повествовать</string>
    <string name="nivel1">Laoshi (генезис)</string>
    <string name="nivel2">Злой план Paythonianos.</string>
    <string name="nivel3">Вход Paythonianos в деревню Каrankawua</string>
    <string name="nivel4">Среднее</string>
    <string name="nocuenta">У вас еще нет аккаунта?</string>
    <string name="not_log_in">Невозможно войти в систему</string>
    <string name="perfil">Профиль</string>
    <string name="registrarse">Войти в систему</string>
    <string name="registrate">Зарегистрироваться</string>
    <string name="sesion">Вход</string>
    <string name="start">запускать</string>
    <string name="tema1">Тема \n1</string>
    <string name="tema2">Тема \n2</string>
    <string name="tema3">Тема \n3</string>
    <string name="tema4">Тема \n4</string>
    <string name="tema5">Тема \n5</string>
    <string name="tema6">Тема \n6</string>
    <string name="tema7">Тема \n7</string>
    <string name="tema8">Тема \n8</string>
    <string name="teorias">Теория</string>
    <string name="texto1">" Давным-давно существовало племя панд воинов по имени Кarankawuas. Они жили в гармонии, путешествуя от места к месту, надеясь когда-нибудь найти бамбук Мoshu, бамбук богов. Однажды тогдашний вождь племени, Houyi авантюрная, умная и сильная панда, совершенный вождь, в своих мечтах получил видение от бога Бамбука: Zhú Shén.   Прославленный бог показал ему ответ на квесты племени, ключ к бамбуковому Moshu. Он открыл ему путь к Бернальскому холму, единственному месту, где можно было найти Мoshu. Houyi, следуя видению Zhú Shén, привел Karankawuas в нужное место, и в награду бог Бамбука преподнес ему дар, бамбуковую палку Moshu, благословенную самим Zhú Shén, которая бы дала ему и всем его потомкам интеллект и силу бога.   Прошли годы, и народ Кarankawuas процветал на холме, основав деревню, которую они решили назвать Магискатзин. После смерти ГУЙИ его сын Арен решил построить крепость, чтобы все его потомки могли жить как члены царской семьи, сооружение, достойное носителей Священной Роды МОШУ.   Каждый потомок Houyi был разным, его внук, Mukanda, был пацифистской пандой и добрым ко всем, и царство процветало под его властью. В отличие от Мukanda, его сын Lingdao был похож на своего прадеда, человека с авантюрным духом и чрезвычайно смелым, он был известен своими великими экспедициями, которые он проводил, в поисках ресурсов для деревни и странных сокровищ.\n\n\n\n\n\n."</string>
    <string name="texto2">Однажды сыновья ЛИНГДАО, ЛАОСХИ - 21 год и его младшая сестра ШИЗОНГ, 18 лет - гуляли по своему любимому месту в гуйзачьем лесу, рядом с рекой Гуаялехо, когда услышали громкий и странный шум, необычный для них в таком спокойном лесу.   Прибыв на место, откуда исходил странный звук, молодые панды были удивлены, увидев космический корабль со странными следами, поднимающийся вверх по облакам. Удивленные увиденным, они приблизились к месту взлета корабля.   \"LAOSHI! Смотрите, на земле листья.\"  ШИЗОНГ указал на лист, лежащий на земле и содержащий, казалось бы, какой-то язык. Лезвие читается следующим образом:   P=int(intput(\'quantity: \'))     for in range (P):  Print(\"Kill the Karankawuas\").     \"Забавно, - сказал Laoshi, внимательно изучая листок, - Я думаю, мы должны отнести его отцу. Возможно, он знает этот язык среди многих, кого он изучал в своих приключениях. И при этом оба молодых человека вернулись в крепость Аren.   Они не знали этого, но этот космический корабль принадлежал к расе метаморфов с планеты Paython. Эти инопланетяне не пришли с миром, они хотели покорить народ Каrankawuas, потому что панды обладали ценным материалом - Мoshu, который мог удобрять землю, и только так Paythonianos мог так долго выживать. После многих лет изучения культуры Кarankawua, Paythonianos окончательно овладели языком КАРАНКАВУА. План Кin, лидера Paythonianos, состоял в том, чтобы выдать себя за иммигрантских панд из Южной Америки в поисках работы, чтобы выжить, и после завоевания доверия магискацинцев, атаковать их, чтобы получить Moshu.\n\n\n\n\n\n.</string>
    <string name="texto3">Между тем, в крепости Аren, Lingdao принимал Кin и часть его племени - для этого Paythonianos уже перешли в форму одной из панд, поверив истории о южноамериканских переселенцах. К тому времени, как Laoshi и Shizong приехали домой, Кarankawuas устраивали прием для замаскированных Paythonianos. В разгар всей этой суеты, Shizong забыл показать листья, которые он нашел в лесу, и хуже не стало. Пациентами были Paythonianos, которые ждали несколько месяцев, прежде чем осуществить запланированную атаку. За все это время Кin удалось привлечь внимание Shizong, и молодая панда оказалась глубоко влюбленной. Время прошло, и все в Магискацине были счастливы, Paythonianos хорошо приспособились к работе, и Shizong вышел с Кin. Однажды Lingdao спокойно сидела в столовой с Shizong и Кin, ожидая прибытия Laoshi с тренировки в лес, чтобы пообедать с семьей; вдруг охранник Кarankawua вошел в столовую окровавленный и взволнованный. \"На нас напали! Payth\" - и не закончил говорить, ибо Paythoniano пронзил свое сердце мечом.\n\n\n\n\n\n.</string>
    <string name="tiempo">Время:</string>
    <string name="user">Пользователь</string>
    <string name="sentenciasprint">"Спасательная группа едва вошла в лес, когда столкнулась со своим первым препятствием.   \"Что здесь происходит, - спросила Ноби дрожащим голосом, когда она пряталась за Фелисом, напуганная стоящим перед ней гигантским роботом. Оба медленно отступили, в то время как Лаоши бросился в металлическую машину, атакуя мечом. Меч частично отрезал роботу правую руку, но робот бросил Лаоши на дерево левой рукой, оставив его на мгновение инвалидом.   Фелис с недоверием смотрел на Тизока, стреляя стрелами в робота, который сейчас \"глазом\" испускает лазерные лучи: \"Ты просто тратишь стрелы, это совсем не то, о чем они рассказывают в деревне! Если увидишь большого врага, беги\", охотник взял Ноби за руку и начал бежать в восточную часть леса, забирая с собой врача и большую часть припасов. Увидев, как он сбежал, Лаоши и Тицок вскоре последовали по его стопам и, взявшись за оружие, бежали.   Когда он понял, что его враги убегают, автомат-убийца побежал за ними, непрерывно стреляя лазерными лучами. После того, что казалось бы, вечность, группа сумела потерять робота, скрываясь в темной пещере они столкнулись. Несмотря на то, что лес постоянно подвергался обстрелу, густые деревья помогли обеспечить, чтобы никто серьезно не пострадал. Лаоши был единственным, кто в конце концов получил ранения в дополнение к царапинам, которые все получили, столкнувшись с ветвями или наткнувшись на камни, когда они бежали. Пока Ноби занимался перевязкой ран Лаоши, Тицок и Фелис тихо собирали дрова, избегая робота, который настаивал на круге возле пещеры, чтобы внутри пещеры можно было разжечь костер.   Две вещи случились, когда зажгли огонь. Тицок был сожжен огнем, потому что когда пещера была освещена, несмотря на очень тусклый свет, на стенах пещеры были видны странные следы. \n\n\n\n\n\n."</string>
    <string name="Nivel1Tema1">Алгоритмы \n1</string>
    <string name="cerrarsesion">Выйти</string>
    <string name="edad">Возраст</string>
    <string name="nivel">" ровный"</string>
    <string name="pais">Страна</string>
    <string name="formatohis">Формат истории</string>
    <string name="contra1">Пароль</string>
    <string name="user1">Пользователь</string>
    <string name="TEMA10">Циклические приговоры \nII</string>
    <string name="TEMA3">приговор Print</string>
    <string name="TEMA4">Операторы арифметики</string>
    <string name="TEMA5">Логические операторы</string>
    <string name="TEMA6">приговор Input</string>
    <string name="TEMA7">Условные приговоры I</string>
    <string name="espacio">\n\n\n</string>
    <string name="TEMA8">Условные приговоры II</string>
    <string name="TEMA9">Циклические приговоры \nI</string>
    <string name="tema9">Тема \n9</string>
    <string name="tema10">Тема \n10</string>
    <string name="Actualizando">Обновление</string>
    <string name="cancel">Отменить</string>
    <string name="conectando">Соединив</string>
    <string name="message_cerrarsesion">Ты уверен, что хочешь выйти из системы?</string>
    <string name="message_log_out">Ты уверен, что хочешь куда-нибудь пойти? Весь прогресс будет потерян.</string>
    <string name="si">Да</string>
    <string name="guardar">Сохранить</string>
    <string name="niveles_de_aprendizaje">Уровни обучения</string>
    <string name="change_character_profile">Редактировать профиль</string>
    <string name="AO1">Операторы арифметики 1</string>
    <string name="AO2">Операторы арифметики 2</string>
    <string name="AO3">Операторы арифметики 3</string>
    <string name="AO4">Операторы арифметики 4</string>
    <string name="AO5">Операторы арифметики 5</string>
    <string name="CIS11">Циклические приговоры 1</string>
    <string name="CIS12">Циклические приговоры 2</string>
    <string name="CIS13">Циклические приговоры 3</string>
    <string name="CIS14">Циклические приговоры 4</string>
    <string name="CIS15">Циклические приговоры 5</string>
    <string name="CIS21">Циклические приговоры 6</string>
    <string name="CIS22">Циклические приговоры 7</string>
    <string name="CIS23">Циклические приговоры 8</string>
    <string name="CIS24">Циклические приговоры 9</string>
    <string name="CIS25">Циклические приговоры 10</string>
    <string name="CS11">Условные приговоры 1</string>
    <string name="CS12">Условные приговоры 2</string>
    <string name="CS13">Условные приговоры 3</string>
    <string name="CS14">Условные приговоры 4</string>
    <string name="CS15">Условные приговоры 5</string>
    <string name="CS21">Условные приговоры 6</string>
    <string name="CS22">Условные приговоры 7</string>
    <string name="CS23">Условные приговоры 8</string>
    <string name="CS24">Условные приговоры 9</string>
    <string name="CS25">Условные приговоры 10</string>
    <string name="LO1">Логические операторы 1</string>
    <string name="LO2">Логические операторы 2</string>
    <string name="LO3">Логические операторы 3</string>
    <string name="LO4">Логические операторы 4</string>
    <string name="LO5">Логические операторы 5</string>
    <string name="PS1">Распечатать выписки 1</string>
    <string name="PS2">Распечатать выписки 2</string>
    <string name="PS3">Распечатать выписки 3</string>
    <string name="PS4">Распечатать выписки 4</string>
    <string name="PS5">Распечатать выписки 5</string>
    <string name="IS1">Исходные данные 1</string>
    <string name="IS2">Исходные данные 2</string>
    <string name="IS3">Исходные данные 3</string>
    <string name="IS4">Исходные данные 4</string>
    <string name="IS5">Исходные данные 5</string>
    <string name="ejemploNivel5Tema2">Пример: \nПривет Мир (str) \n47(int) \n33.33(float) \nTrue(Bool)</string>
    <string name="InstruccionNivel5">Определите, к какой категории принадлежат данные в верхнем поле и после того, как они будут идентифицированы, перетащите их вверх и поместите на синий прямоугольник, затем нажмите кнопку , чтобы проверить, правильно ли они указаны.</string>
    <string name="videos">Видео</string>
    <string name="app_name">Mapp</string>
    <string name="compilar">Компиляции</string>
    <string name="error_comp">Ошибка сборки</string>
    <string name="a_gracias">a = Спасибо</string>
    <string name="b_sigue_adelante">b = продолжает идти</string>
    <string name="insn1t3">Определите порядок кода и после того, как порядок идентифицируется перетащите соответствующий код влево и поместите его в порядок, так что выход в консоли будет равен благодарности вперед, а затем нажмите Compile, чтобы проверить, правильно ли это правильно.</string>
    <string name="message_comp_good">Успешная компиляция</string>
    <string name="casi_lo_logras">Почти получилось, попробуй еще раз!</string>


</resources>