<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Mapp</string>
    <string name="espacio">\n\n\n</string>
    <string name="AO1">Arithmetische Operatoren 1</string>
    <string name="AO2">Arithmetische Operatoren 2</string>
    <string name="AO3">Arithmetische Operatoren 3</string>
    <string name="AO4">Arithmetische Operatoren 4</string>
    <string name="AO5">Arithmetische Operatoren 5</string>
    <string name="Actualizando">Aktualisierung</string>
    <string name="CIS11">Zyklische anweisungen 1</string>
    <string name="CIS12">Zyklische anweisungen 2</string>
    <string name="CIS13">Zyklische anweisungen 3</string>
    <string name="CIS14">Zyklische anweisungen 4</string>
    <string name="CIS15">Zyklische anweisungen 5</string>
    <string name="CIS21">Zyklische anweisungen 6</string>
    <string name="CIS22">Zyklische anweisungen 7</string>
    <string name="CIS23">Zyklische anweisungen 8</string>
    <string name="CIS24">Zyklische anweisungen 9</string>
    <string name="CIS25">Zyklische anweisungen 10</string>
    <string name="CS11">Condittional anweisungen 1</string>
    <string name="CS12">Condittional anweisungen 2</string>
    <string name="CS13">Condittional anweisungen 3</string>
    <string name="CS14">Condittional anweisungen 4</string>
    <string name="CS15">Condittional anweisungen 5</string>
    <string name="CS21">Condittional anweisungen 6</string>
    <string name="CS22">Condittional anweisungen 7</string>
    <string name="CS23">Condittional anweisungen 8</string>
    <string name="CS24">Condittional anweisungen 9</string>
    <string name="CS25">Condittional anweisungen 10</string>
    <string name="Check">"überarbeiten "</string>
    <string name="Completado">! Sie haben die Übung abgeschlossen!</string>
    <string name="IS1">Input anweisungen 1</string>
    <string name="IS2">Input anweisungen 2</string>
    <string name="IS3">Input anweisungen 3</string>
    <string name="IS4">Input anweisungen 4</string>
    <string name="IS5">Input anweisungen 5</string>
    <string name="Insnivel1tema2">" Geben Sie den Namen des Datentyps ein, dem die einzelnen Daten entsprechen. Verwendet die Namen der Datentypen im oberen Feld des Bildschirms.  Beispiel: Hello World (Word) 47 (Ganze Zahl) 33.33(Dezimalzahl)"</string>
    <string name="niveles_de_aprendizaje">Lernniveaus</string>
    <string name="perfil">Profil</string>
    <string name="videos">Videos</string>
    <string name="menu">Themen</string>
    <string name="registrarse">Anmelden</string>
    <string name="pais">Land</string>
    <string name="user">Benutzer</string>
    <string name="user1">Benutzer (maximal 9 Zeichen)</string>
    <string name="nocuenta">Sie haben noch kein Konto?</string>
    <string name="emailuser">E-mail</string>
    <string name="edad">Alter</string>
    <string name="tiempo">Zeit:</string>
    <string name="tema1">Betreff 1</string>
    <string name="tema10">Betreff 10</string>
    <string name="tema2">Betreff 2</string>
    <string name="tema3">Betreff 3</string>
    <string name="tema4">Betreff 4</string>
    <string name="tema5">Betreff 5</string>
    <string name="tema6">Betreff 6</string>
    <string name="tema7">Betreff 7</string>
    <string name="tema8">Betreff 8</string>
    <string name="tema9">Betreff 9</string>
    <string name="teorias">Theorie</string>
    <string name="conectando">Verbindung</string>
    <string name="start">Aufbrechen</string>
    <string name="si">Ja</string>
    <string name="sesion">Holzklotz</string>
    <string name="cerrarsesion">Logout</string>
    <string name="cancel">Abbrechen</string>
    <string name="compilar">Zusammenstellen</string>
    <string name="comic">Komisch</string>
    <string name="change_character_profile">Profil Bearbeiten</string>
    <string name="contra1">Passwort</string>
    <string name="contra">Passwort (mindestens 6 Zeichen)</string>
    <string name="not_log_in">Kann sich nicht anmelden</string>
    <string name="nivel4">Durchschnitt</string>
    <string name="nivel">Stufe</string>
    <string name="nivel1">Laoshi (Entstehung)</string>
    <string name="nivel2">Der böse Plan der Paythonian</string>
    <string name="nivel3">Paythonian Eingang zu Karankawua Menschen</string>
    <string name="narrado">Erzählt</string>
    <string name="message_log_out">Sind Sie sicher, dass Sie ausgehen möchten? Alle Fortschritte gehen verloren.</string>
    <string name="guardar">Retten</string>
    <string name="escrito">Geschrieben</string>
    <string name="Insnivel2Tema2">" Geben Sie den Namen des Datentyps ein, dem die einzelnen Daten entsprechen. Verwendet die Namen der Datentypen im oberen Feld des Bildschirms.  Beispiel: Hello World(str) 47(int) 33.33(float)"</string>
    <string name="Insnivel4Tema2">Organisiert den Algorithmus, um den Durchschnitt (Durchschnitt) von 3 Zahlen zu berechnen</string>
    <string name="InstruccionNivel5">Identifizieren Sie, zu welcher Kategorie die oberen Felddaten gehören, und nachdem die Kategorie identifiziert wurde, ziehen Sie sie nach oben und platzieren Sie sie über das blaue Rechteck, und drücken Sie dann die Taste , um zu überarbeiten, ob sie korrekt ist.</string>
    <string name="Karankawuas">Kill Karankawuas</string>
    <string name="LO1">Logische Operatoren  1</string>
    <string name="LO2">Logische Operatoren 2</string>
    <string name="LO3">Logische Operatoren 3</string>
    <string name="LO4">Logische Operatoren 4</string>
    <string name="LO5">Logische Operatoren 5</string>
    <string name="Nivel1Tema1">Algorithmen 1</string>
    <string name="Nivel1Tema2">Arten von Daten</string>
    <string name="Nivel2Tema1">Algorithmen 2</string>
    <string name="Nivel2Tema2">Arten von Daten 2</string>
    <string name="Nivel3Tema1">Algorithmen 3</string>
    <string name="Nivel4Tema1">Algorithmen 4</string>
    <string name="Nivel5Tema1">Algorithmen 5</string>
    <string name="Nivel5alg">Algorithmus zum Kino</string>
    <string name="Nivel5insalg">Organisieren Sie den Algorithmus, um zu den Filmen zu gehen</string>
    <string name="PS1">Print anweisungen 1</string>
    <string name="PS2">Print anweisungen 2</string>
    <string name="PS3">Print anweisungen 3</string>
    <string name="PS4">Print anweisungen 4</string>
    <string name="PS5">Print anweisungen 5</string>
    <string name="Siguiente">Nächste</string>
    <string name="TEMA1">Algorithmen</string>
    <string name="TEMA10">Zyklische anweisungen 2</string>
    <string name="TEMA9">Zyklische anweisungen 1</string>
    <string name="TEMA2">Arten von Daten</string>
    <string name="TEMA3">Print anweisungen</string>
    <string name="TEMA4">Arithmetische Operatoren</string>
    <string name="TEMA5">Logische Operatoren</string>
    <string name="TEMA6">Input anweisungen</string>
    <string name="TEMA7">Condittional anweisungen 1</string>
    <string name="TEMA8">Condittional anweisungen 2</string>
    <string name="Terminado">Beendet</string>
    <string name="Variables1">Arten von Daten 1</string>
    <string name="Variables2">Arten von Daten 2</string>
    <string name="Variables3">Arten von Daten 3</string>
    <string name="Variables4">Arten von Daten 4</string>
    <string name="Variables5">Arten von Daten 5</string>
    <string name="Variables6">Arten von Daten 6</string>
    <string name="error_comp">Buildfehler</string>
    <string name="a_gracias">a = Danke</string>
    <string name="ajustes">Einstellungen</string>
    <string name="b_sigue_adelante">b = machen Sie weiter.</string>
    <string name="bton1">Vor langer Zeit gab es einen Stamm von Kriegerpandas namens Karankawuas</string>
    <string name="bton1lvl2">Shizong fand ein Blatt in seltsamer Sprache</string>
    <string name="bton1lvl3">"    Die Paythonians hatten bereits ihre Form zu einem Panda geändert"</string>
    <string name="bton1lvl4">N1, N2, N3 eingeben</string>
    <string name="bton1lvl5">Gehen für die Kinokarten</string>
    <string name="bton2">Lingdao ist der derzeitige Führer des Karankawua-Stammes</string>
    <string name="bton2lvl3">Die Karankawuas veranstalteten eine Willkommensparty für die Paythonianos</string>
    <string name="bton2lvl4">Heimat</string>
    <string name="bton2lvl5">Kaufen Sie das Filmticket</string>
    <string name="bton2vl2">angriff die Karankawuas an, um die Moshu zu bekommen</string>
    <string name="bton3">" Zhu Shen gab Houyi den Moshu Bambusstab"</string>
    <string name="bton3lvl2">Shizong und laoshi sahen ein Raumschiff</string>
    <string name="bton3lvl3">Kin gelang es, Shizongs Aufmerksamkeit zu fesseln</string>
    <string name="bton3lvl4">Ende</string>
    <string name="bton3lvl5">Betreten des Kinos</string>
    <string name="bton4">Aren baute eine Festung für seine Nachkommen</string>
    <string name="bton4lvl2">Paythonianer, wollte als Pandas posieren</string>
    <string name="bton4lvl3">Lingdao empfing Kin und seinen Stamm in der Festung Aren</string>
    <string name="bton4lvl4">Ausgabe des Durchschnitts</string>
    <string name="bton4lvl5">Genießen Sie den Film</string>
    <string name="bton5">Houyi erhielt eine Vision vom Gott des Bambus: Zhu Shen</string>
    <string name="bton5lvl2">Vertrauen von den Karankawua-Leuten gewinnen</string>
    <string name="bton5lvl3">Ein Zahler durchbohrte das Herz eines Karankawua-Wächters mit einem Schwert</string>
    <string name="bton5lvl4">Durchschnitt=(N1+N2+N3)/3</string>
    <string name="ejemploNivel5Tema2">Beispiel: Hello World(str)  47 (int)  33.33 (float)  True(Bool)</string>
    <string name="ejmplolvl1">Beispiel für die Sortierung: Hände 1.Start des Algorithmus waschen. 2.-Öffnen Sie den Wasserhahn. 3.-Wet Ihre Hände. 4.-Seife auftragen. 5.-Spülen Sie Ihre Hände. 6.-Schließen Sie den Wasserhahn. 7.-Trocknen Sie Ihre Hände mit Papier. 8.Ende.</string>
    <string name="ejmplolvl2">Beispiel für die Sortierung: Gehe zu Schule 1.Start des Algorithmus. 2.-Stehen Sie früh auf. 3.-Schalten Sie den Alarm aus. 4.-Tender das Bett. 5.-Setzen Sie auf die Uniform. 6.-Frühstück. 7.-Waschen Sie Ihre Zähne. 8.-Verlassen Sie das Haus, um zur Schule zu gehen. 9.Ende.</string>
    <string name="ejmplolvl3">"                                 Beispiel für die Sortierung: Essalgorithmus 1. Ich lege Essen auf den Teller.       2. Es gibt das Gericht mit Essen.       3. Ich lege das Besteck.       4. Ich nehme das Besteck zu schneiden.       5. Ich wäe sie aus, um zuerst zu essen, indem ich auf die Gabel klicke.       6. Ich mache die Bewegung, um das Essen zu nehmen.       7. Ich trage Nahrung in meinen Mund.       8. Ich schlucke das Essen.       9. Geben Sie den Deckel an die Mahlzeit zurück.       10. Am Ende der Mahlzeit lasse ich das Besteck an den Seiten. "</string>
    <string name="ejmplolvlvar4">" Eine Variable ist ein Ort, an dem wir bestimmte Informationen speichern. Je nach Art der informationen, die wir speichern (Text, Zahlen, Boolesche, etc.), wird die Variable von der einen oder anderen Art sein. "</string>
    <string name="formatohis">Historienformat</string>
    <string name="instruccion">Identifizieren Sie die Reihenfolge des Codes, und sobald die Reihenfolge identifiziert wurde, ziehen Sie den entsprechenden Code nach links und platzieren Sie ihn in der Reihenfolge, so dass die Ausgabe in der Konsole gleich \"Danke vorwärts\" ist, und drücken Sie dann Kompilieren, um zu überprüfen, ob er korrekt ist.</string>
    <string name="insn1t3">Identifizieren Sie die Reihenfolge des Codes, und sobald die Reihenfolge identifiziert ist, ziehen Sie den entsprechenden Code nach links und platzieren Sie ihn in der Reihenfolge, so dass die Ausgabe in der Konsole gleich \"Danke vorwärts\" ist, und drücken Sie dann Build, um zu überprüfen, ob er korrekt ist.</string>
    <string name="hintlvl1">Schreiben des Datentyps</string>
    <string name="insNivel4var">Drücken Sie die Taste mit der Variablen, die dem erforderlichen Variablentyp entspricht</string>
    <string name="inslvl1datos">"Datentypen: Number(s) Integer(int) Decimal Numbers(float) Word(Character String/str)  "</string>
    <string name="inslvl2datos">Arten von Daten: int float str bool</string>
    <string name="inslvl4var">Wählen Sie den Typ der fehlenden Daten aus, die in das Fragezeichen einzeichen sollen.   Nummer1 = int (2) Nummer2 = ? (2) Print(Nummer1) (2) Print(Nummer2) (2)</string>
    <string name="insnarrado">Drücken Sie die Play-Taste, um den Teil von Laoshis Geschichte zu starten, der benötigt wird, um die nächste Übung zu lösen</string>
    <string name="message_cerrarsesion">Möchten Sie sich wirklich abmelden?</string>
    <string name="message_comp_good">Erfolgreiche Zusammenstellung</string>
    <string name="texto1">" Il y a longtemps, il y avait une tribu de pandas guerriers appelés Karankawuas. Ils vivaient en harmonie, voyageant d'un endroit à l'autre, espérant un jour trouver le bambou Moshu... le bambou des dieux. Un jour, le chef de la tribu de l'époque, Houyi, un panda aventureux, intelligent et fort, le chef parfait, a reçu une vision dans ses rêves du dieu de bambou: Zhô Shén.   Le dieu acclamé lui a montré la réponse à la recherche de la tribu, la clé du bambou Moshu. Il a révélé le chemin de la colline bernal, le seul endroit où le Moshu pourrait être trouvé. Houyi, suivant la vision de Zhô Shén, mena les Karankawas au bon endroit, et en récompense, le dieu de bambou lui fit un cadeau, un bâton de bambou Moshu béni par Zhô Shén lui-même, qui lui donnerait, ainsi qu'à tous ses descendants, l'intelligence et la force  d'un dieu.   Les années passèrent, et les Karankawuas avaient prospéré sur la colline, fondant un village qu'ils décidèrent d'appeler Magiscatzin. Après la mort de Houyi, son fils Aren décida de construire une forteresse pour que tous ses descendants puissent vivre en tant que membres de la famille royale, une construction digne des porteurs du Saint Moshu Rod.   Chaque descendant de Houyi était différent, son petit-fils, Mukanda, était un panda pacifiste et gentil avec tous, et le royaume prospérait beaucoup sous son commandement. Contrairement à Mukanda, son fils Lingdao était comme son arrière-arrière-grand-père, quelqu'un avec un esprit aventureux et courageux à l'extrême, il était connu pour les grandes expéditions qu'il a effectuées, à la recherche de ressources pour le village et d'étranges trésors. "</string>
    <string name="texto2">"Eines Tages spazierte Lingdaos Söhne Laoshi - 21 Jahre alt und seine jüngere Schwester Shizong, 18, durch ihren Lieblingsplatz im Huizaches-Wald, am Guayalejo-Fluss, als sie ein lautes und seltsames Geräusch hörten, das in einem so ruhigen Wald ungewöhnlich war.   An der Stelle angekommen, von der der seltsame Klang kam, waren die jungen Pandas überrascht, ein Raumschiff mit seltsamen Markierungen in die Wolken steigen zu sehen. Erstaunt von dem, was sie sahen, näherten sie sich dem Ort, an dem das Schiff abgefahren war.   \"Laoshi! Schauen Sie, auf dem Boden gibt es ein Blatt.\" Shizong zeigte auf ein Blatt, das auf dem Boden lag, das eine Scheinbare Sprache enthielt. Das Blatt lautet wie folgt:    P=int(intput('Quantity:  '))       for i in range(P):    Print (“Kill the Karankawuas”).     -\"Wie neugierig.\" \"Ich denke, wir sollten es zum Vater bringen. Vielleicht erkennt er die Sprache unter den vielen, die er in seinen Abenteuern gelernt hat.\" Und damit kehrten die beiden jungen Männer in die Festung Aren zurück.   Sie wussten es nicht, aber dieses Raumschiff gehörte zu einer Rasse formverändernder Aliens auf dem Planeten Paython. Diese Aliens kamen nicht in Frieden, sie wollten das Volk der Karankawuas erobern, denn die Pandas besaßen ein wertvolles Material - den Moshu -- das die Fähigkeit hatte, die Erde zu befruchten, und nur so konnten die Paythonianer überleben so lange. Nach Jahren des Studiums der Karankawua-Kultur hatten es die Payth-onicans endlich geschafft, die Karankawua-Sprache zu beherrschen. Kins Plan, der Anführer der Payth-nicanisis, war es, Einwandererpandas aus Südamerika auf der Suche nach Arbeit zum Überleben zu imitieren und, nachdem sie das Vertrauen der Menschen von Magiscatzin gewonnen hatten, sie anzugreifen, um die Moshu zu bekommen. "</string>
    <string name="texto3">Währenddessen empfing Lingdao in der Festung Aren Kin und einige seiner Stämme - dafür hatten die Payth-onicans bereits ihre Form in eine von Pandas geändert. Als Laoshi und Shizong in ihrem Haus ankamen, warfen die Karankawuas eine Willkommensparty für die Payth-oninians in Verkleidung.   In der Zwischenzeit vergaß Shizong, das Blatt zu zeigen, das er im Wald gefunden hatte, und der Vorfall passierte nicht den Majors. Die Payth-onicans waren Patienten, sie warteten mehrere Monate, bevor sie den geplanten Angriff durchführten. Während dieser ganzen Zeit gelang es Kin, Shizongs Aufmerksamkeit zu fesseln, und der junge Panda endete tief verliebt.   Die Zeit war vergangen, und alle in Magiscatzin waren glücklich, die Paythonianer hatten sich gut an die Arbeit angepasst, und Shizong ging mit Kin aus. Eines Tages saß Lingdao ruhig im Speisesaal mit Shizong und Kin und wartete darauf, dass Laoshi vom Training im Wald ankam, damit er ein Familienessen genießen konnte; Plötzlich betrat ein Karankawua-Wachmann den blutigen, aufgeregten Speisesaal.   \"Wir sind angegriffen worden! Die Zahlten\" -- und er beendete nicht das Reden, denn ein Zahler durchbohrte sein Herz mit einem Schwert.</string>
    <string name="sentenciasprint">"Kaum war die Rettungsgruppe in den Wald eingedrungen, stießen sie auf ihr erstes Hindernis.  Was macht das hier? Nobi fragte mit zitternder Stimme, versteckt hinter Felis, eingeschüchtert von dem gigantischen Roboter vor ihr. Beide schreckten langsam zurück, während Laoshi in die Metallmaschine rammte und mit seinem Schwert attackierte. Das Schwert schnitt den rechten Arm des Roboters teilweise ab, aber der Roboter benutzte seinen linken Arm, um Laoshi gegen einen Baum zu werfen, wodurch er kurzzeitig ungültig wurde.  Was machst du, Felis schaute Tizoc ungläubig an, als er Pfeile auf den Roboter feuerte, der jetzt Laserstrahlen mit seinem 'Auge' warf, Du verbringst nur Pfeile. So sehen die Geschichten von Helden im Dorf nicht aus! Wenn du einen großen Feind siehst, rennst du, der Jäger nahm Nobi an der Hand und an, zur Ostseite des Waldes zu laufen, den Arzt und die meisten Vorräte mitzunehmen. Als sie ihm die Flucht ansahen, traten Laoshi und Tizoc bald in seine Fußstapfen und nahmen ihre Waffen und flohen.  Als er merkte, dass seine Feinde auf der Flucht waren, lief der mörderische Automat ihnen hinterher, während er noch Laserstrahlen abfeuerte. Nach einer scheinbaren Ewigkeit gelang es der Gruppe, den Roboter zu verlieren und sich in einer dunklen Höhle zu verstecken, mit der sie befleckt waren. Trotz ständiger Schüsse halfen die dichten Bäume im Wald niemanden ernsthaft zu verletzen. Laoshi war der Einzige, der zusätzlich zu den Schrammen, die sie alle erhalten hatten, mit einigen Ästen kollidierte oder auf der Flucht mit Steinen über Steinen stolperte. Während Nobi für den Verkauf von Laoshis Wunden verantwortlich war, sammelten Tizoc und Felis heimlich Brennholz und entwichen dem Roboter, der darauf bestand, um die Höhle herum zu hängen, damit sie ein Lagerfeuer in der Höhle machen konnten.  Zwei Dinge geschahen, als das Lagerfeuer entzündet wurde. Tizoc brannte mit Feuer, denn als die Höhle leuchtete, obwohl es ein sehr schwaches Licht war, konnten seltsame Markierungen an den Höhlenwänden deutlich unterschieden werden. "</string>
    <string name="registrate">Anmelden</string>
    <string name="historiavariables1">Am Rande der Festung waren die Einwohner von Magiscatzin verwirrt, denn die Geräusche der Schlacht waren aufgehört, und nun waren hochtrabende Schreie zu hören, die Paythonianer feierten ihren Sieg. Die Payth-oninonischen Krieger tourten jeden Zentimeter der Burg, konnten aber nichts finden, um sie zum Moshu-Bambus zu bringen. Als er das Zimmer des Königs betrat, entdeckte Kin Moshus Heilige Rute, aber als er ihn packte, gelang es ihm nur, seine Hand zu verbrennen.  -\"Nehm dieses höllische Ding!\" - Ich rufe dem Zahler zu, der ihn begleitet hat, und gebe ihm den Heiligen Stab an.- \"Wenn er im Zimmer des Königs war, muss es wichtig sein.\" Ihr Begleiter sah die Stange in Angst an, beschloss aber, sie mit einem Stück Stoff zu packen, um nicht verbrannt zu werden. Frustriert, dass sie nichts finden konnten, beschlossen die Aliens, dem Volk von Karankawua eine Botschaft zu hinterlassen: \"Ihr Anführer ist tot, und wir haben Prinzessin Shizong entführt, wenn sie sie wieder lebend sehen wollen, müssen sie uns alle ihre Moshu-Bambus geben!- Kin hat grausam angekündigt, Lingdaos Kopf in seinem Speer eingebettet.  -\"Wir werden dir nie etwas geben, Mörder!\" - Laoshis bester Freund, Tizoc, antwortete. Als er hörte, dass Kins Gesicht – buchstäblich – geformt war, wurden seine Augen völlig schwarz, und seine Fänge wuchsen, sein Mund machte eine furchterregende Grimasse.  – \"Sagen Sie Ihrem Führer: Wenn er seine Schwester wieder leben sehen will, wird er alles tun, was wir von ihm verlangen! Sie haben vier Tage Zeit, um den Moshu-Bambus zu liefern. Oder wir zerstören die ganze Stadt. \"Nachdem sie dafür gesorgt hatten, dass sie genug Terror im Dorf gesät hatten (ein Mord oder fünf da draußen, zwei oder drei zerstörte Einrichtungen und mehrere Entführte), kehrten die Payth-onicans zu ihrem Schiff zurück, bereit, sich zu entspannen, bis sie den Moshu-Bambus erhielten. Als Laoshi nach Magiscatzin zurückkehrte, fand er ein Dorf im Chaos, einige der Bewohner verursachten Kämpfe, fühlten Angst und Depressionen in der Luft.         Tizoc ging hinaus, um ihn aufzunehmen, und erzählte ihm alles, was geschehen war.         -\"Laoshi, ich weiß, das ist schwer für dich, aber die Menschen brauchen einen Führer... Wir brauchen Sie. - Tizoc legte seine Hand auf die Schulter seines Freundes und versuchte, seine Unterstützung und sein Verständnis zu vermitteln.         Laoshi nickte einfach. Schon früh war er als erstgeborener Sohn und zukünftiger Anführer von Magiscatzin in den Vordergrund gestellt worden, und er war sich bewusst, dass dies eines Tages geschehen würde, trotz seiner Wünsche, die ihm sonst widerfahren. Mit einem entschlossenen und entschlossenen Schritt ging er in Richtung Dorfmitte, wo sich ein Großteil der Unruhen konzentrierte.         -Achtung! Magiscatzins Dorf!\", rief er, auf einem Podium in der Mitte des Dorfes stehend (was überraschenderweise noch stand) - \"Ich bin Laoshi, Sohn von Lingdao, Nachkommen von Houyi, dem großen Gründer von Magiscatzin und dem ersten Träger des Heiligen Moshu Rod. Ich weiß, dass das, was diese Aliens begangen haben, eine entsetzliche Tat begangen hat. Aber was werden wir dagegen tun? Werden wir herumsitzen und nichts tun? Beschweren Sie sich darüber, was sie uns angetan haben? Nein! Unsere Vorfahren würden nicht still sitzen. Sie würden aufstehen und Magiscatzin wieder aufbauen. Deshalb lade ich euch ein, euch zu vereinen und das Dorf aus den Ruinen zu erheben. Ich werde mich um die Führung einer Expedition zur Rettung von Prinzessin Shizong kümmern. Meine rechte Hand Tizoc wird mich begleiten, und wir werden zwei weitere Pandas wählen, die uns begleiten. \" - Die Karankawuas, die aufmerksam zugehört hatten, zum Schweigen gebracht von Laoshis Entschlossenheit und Wildheit, riefen ihre Zustimmung im Einvernehmen. Mehrere Bogenschützen - die, weil ihre Waffen weit entfernt waren, sich dem Kampf nicht angeschlossen hatten - Sammler von Moshu Bamboo, und sogar einige der zerstörten Geschäftsinhaber boten an, an der Expedition teilzunehmen. Schließlich beschlossen sie, Nobi, einen Arzt, dessen Geschäft zerstört worden war, und Felis, einen der besten Jäger und Fallenexperten der Stadt, zu nehmen.         - \"Mein König! - ein Wachmann eilte zu der Gruppe von Karankawas, die kurz davor war, das Dorf zu verlassen. Als er hörte, wie der Wächter auf ihn sich bezog, wurde Laoshis Haltung steifer und ein Schatten ging durch sein Gesicht, denn er erinnerte sich, dass sein Vater weg war, und wenn er nicht bald handelte, hätte er auch keine Schwester.           -\"Wir fanden etwas unter den Trümmern zerstörter Häuser. Es gibt einige Papiere, die seltsame Worte enthalten. Wir finden auch eine Tabelle, die ein blaues Licht aussendet.\" - der Wächter schnappte sich einen Sack, der an seinen Gürtel gefesselt war, und von dort zog ich ein ramponiertes Buch mit dem Titel \"Vom Python zum Spanischen\", ein in die Hälfte zerbrochenes Blatt und einen schwarzen Tisch, der Licht ausstrahlt und ein paar Worte geschrieben hatte. Die Rettungsgruppe beschloss, die Expedition um einige Augenblicke zu verschieben, um die Objekte zu untersuchen.         Das Blatt lautete: \"Variable: Ein Leerzeichen, in dem ein bestimmter Wert eines Datentyps gespeichert wird. Die Datentypen sind: Int, Float und String.\" Als er das Blatt las, entstand eine Erinnerung in Laoshis Gedächtnis, und er suchte unter den Dingen in seinem Rucksack.         Nach einigen Minuten zog er ein Stück zerbrochene Klinge aus seinem Rucksack.         Er setzte die beiden Stücke zusammen und lächelte triumphierend. Bereits das gesamte Blatt, es sagte die folgende: Variable: Ein Raum, in dem ein bestimmter Wert eines Datentyps gespeichert wird.         Die Datentypen sind: Int, Float und String.         Int: Ganze Zahlen.         Float: Decimal Numbers - String: Text Strings (Prayers) Während Tizoc und Felis neugierig das Blatt beobachteten und versuchten, die seltsamen Begriffe zu entschlüsseln, experimentierten Nobi und Laoshi mit dem seltsamen Tisch - den Nobi als Tablette identifizierte, ein apa Zeit, die er auf einer seiner Ausflüge a-towns entdeckt hatte, -- . Auf dem Tablet-Bildschirm gab es Anweisungen: \"Identifizieren Sie die folgenden Daten und ihren Typ\".         17\"Kill Karankawas\" \" 2.5\" Etwas klickte auf Laoshis Verstand und bezog die Anweisungen auf das Blatt, das sie zusammen mit der Tablette gefunden hatten.</string>
    <string name="casi_lo_logras">Sie haben es fast geschafft, versuchen Sie es noch einmal!!!!</string>


    <string name="r1n1t1">Vor langer Zeit gab es einen Stamm von Kriegerpandas namens Karankawuas\n\n</string>
    <string name="r5n1t1">Lingdao ist der derzeitige Führer des Karankawua-Stammes\n\n</string>
    <string name="r3n1t1"> Zhu Shen gab Houyi den Moshu Bambusstab\n\n</string>
    <string name="r4n1t1">Aren baute eine Festung für seine Nachkommen\n\n</string>
    <string name="r2n1t1">Houyi erhielt eine Vision vom Gott des Bambus: Zhu Shen\n\n</string>


</resources>